［真人真事改篇］《有一種距離，是HKU和IVE仔的距離。》/《初戀2000天》

多謝大家嘅支持，先開到第二個Post，希望大家會繼續追故，順便留名＋正評（舊讀者更加要啦）

由於小妹份人比較隨心所欲，所以唔會話幾個正評/留名先加更。

總之愈多正評同留名當然就愈有動力寫，多人睇又得閒嘅一晚可以更幾次！

小妹仲幫Jessie開咗個IG，會PO D小品文/心情隨筆etc，或者就住個故仔係IG Story整D投票etc，希望大家可以Follow，一齊傾下計！

IG：

上個連登Post：

紙言（每半章/一章更一次）：

Penana（比較少更）：

————————————————
故事簡介：

個故仔係改篇自小妹嘅初戀。

仲記得嗰年放榜，YouTube首〈Come on James〉唱到係人都識，仲有好多人Send比我聽，因為我成績一直都好好，大家都覺得我一定入到U，相反我男朋友就未必讀到，而結果亦一如大家所料，最後我讀咗HKU，而佢就讀IVE。

我以為，佢讀佢嘅IVE，我讀我嘅U，只要我唔介意，一切都唔會有問題，但原來我地嘅距離一直都存在。我無「Come on James 」，換黎嘅竟然係「Come on Jessie 」。

最後，HKU嘅我反而係被分手戈個。

戈陣嘅我好傷心，畢竟我地一齊經歷過七個聖誕節，六個暑假，加埋成二千幾日，佔我當時人生大約三分一左右嘅時光都係有佢嘅存在。雖然戈段時光談唔上係最快樂嘅回憶，但就好似加咗蕃茄醬嘅薯條一樣，唔係唔可以無，但當有一日你無咗蕃茄醬，你先會發現原來齋食薯條隻味係會咁寡，係蕃茄醬點綴咗依個乏味嘅世界，無咗佢，你根本唔會想食薯條。

你，明白嗎？

LM

Lm

lm 推

新po冇文好似唔係幾啱規矩喎

lm

新post lm

Lm 但係p 牌冇得正評

樓主 我來了

報到

文呢
好唔想jessie因為個仆街放縱自己

點可以開po唔出文

多謝大家支持，見到咁多留名好滾動，出住一part答謝大家先
————————

第十四章（五）

Jessie馬上認出了Kay那頭粉紅色頭髮，看到她最新的帖子，竟是和James的合照，二人頭貼著頭，十指緊扣，笑得很是燦爛，叫她頓時不懂反應。

濾鏡下，二人頭上還多了雙狗耳朵，臉上還多了狗鼻子和長長的舌頭，讓本來已是走可愛風的Kay看起來更添兩分得意。

這一瞬間，她感受她的心像被火燒一樣，呼吸也開始不順暢起來，一張相照片，就把她努力了多天才戴上的面具狠狠地摘下來。

「哇，個八婆洗唔洗咁快宣示主權呀，」這時，八卦的Michelle還把Caption讀了出來：「Yeah！終於買咗機票啦，預祝我地三個月後嘅大阪之旅快樂。唔係咁仆街呀，啱啱同你分完手就同個小三飛日本，哇你男朋友真係夠晒絕。」

彷彿是怕Jessie離地獄不夠接近，這句話再次狠狠地往Jessie的心臟捶下去，讓Jessie想起James對她說過的話。

靠著Jessie帶路，終於來到壽司店門口。

電梯門剛打開，滿滿的人潮堪比維園年宵。

Jessie本來白晳的臉瞬間披上層灰，當走到門口準備按制取票時，發現還要等二百位才到自己時，Jessie的臉更是像炭一樣黑。

「都話咗架好多人架啦，你又唔預約，次次都係咁。」Jessie嘟起嘴巴，眼睛看著地下，交叉著手抱怨起來。

「又估唔到佢真係咁好生意喎，都唔知係咪真係咁好食嘅，下次我帶你去日本食仲好食呀。」James嘗試哄回黑面的Jessie。

都唔知係唔係嘅⋯⋯Jessie掙脫James的手，徑自往電梯門走去。

「去邊呀？」James連忙追上去。

三個月之後，係我生日，係我地之前講好咗補去畢業旅行嘅月份，⋯⋯明明你應承過我，同我一齊去日本，帶我食最好食嘅壽司，明明我地講過儲夠錢就補去畢業旅行，明明我咁努力補習，仲幫你搵埋工⋯⋯點解，到最後你係同其他人去？

想到這裏，Jessie拿起Michelle手上的可樂樽，往口裏灌了進去。

「我地都未開始去玩，你唔好再飲啦，再飲好快就醉架啦！」Bonnie眼見Jessie快喝光了整瓶酒，連忙拉著Jessie的手，強行把樽奪回來。

「D咁嘅男人執到都喊三聲啦，黎，姐帶你搵過個好過佢嘅！」Michelle扔下手上的竹籤，帶著Jessie往另一間熱鬧的Club走去。

每日都入嚟望一望

jessie bb

好睇 果種痛真係唔識講

新po lm

多人睇就Po多part啦
———————-
第十四章（6）

轉眼間，已經一時多，來蘭桂坊的人愈來愈多，縱然四周都是來找樂子的男男女女，整個蘭桂坊開始熱鬧起來，但Jessie還是能感受到內心有一種被撕裂的感覺。

Jessie的腦海不斷浮現Kay和James的合照，還有James說話的話，淚水開始在眼眶打轉，還未留神，已被Bonnie和Michelle拉進一間人聲鼎沸的夜店。

沒有認路的Jessie深怕被扔下，緊緊牽著Bonnie和Michelle的手，形成了一個三個人的小圈。

I would do anything for you.Anything for you…從熱鬧的音樂聲中，憑著歌詞，Jessie聽出了這首是Sing Me To Sleep。

微醺的Jessie開始放開自己，學著Bonnie和Michelle那樣，隨著音樂擺動，漸漸的，她感受到一雙手在貼近她的屁股，嚇得她全身僵硬，而那隻手還漸漸的往上爬⋯⋯

Jessie馬上拉緊Bonnie的手，Bonnie感受到Jessie的求救後，帶著Jessie和Michelle竄到舞池的另一端。

漸漸的，Jessie的心情平伏下來，再次嘗試享受這裏的音樂。

當Jessie不經意地抬起頭的時候，恰巧射燈打在一位男生的臉上，與Jessie在漆黑的環境裏恰巧和他碰上了眼。

這男生身高大約有180cm，穿著一件韓式灰色大衣，更顯腿長。

他走到Jessie旁邊，貼在她耳邊問道：「我叫Gary，你叫咩名？同Friend一齊黎玩呀？」

Jessie想起，Bonnie在來的時候告訴過她，在這裏不要用真名，她便馬上捏造了個名字出來，在對方耳邊大喊道：「係呀，我叫Kay呀。」

「咁啱嘅，我都係同兩個Friend黎，一齊呀。」Gary說完，他的兩位朋友也走了過來，和她們打招呼。

Bonnie和Michelle也禮貌地對他們報以微笑，接著二人便開始各自與Bonnie和Michelle聊起天來，不知不覺地解散了這個三人小圈子。

「你對耳環好靚喎」Gary摸著Jessie長長的耳環，在Jessie耳邊說。

「多謝。」Jessie略為害羞地回答道。

看到Jessie這樣的反應，Gary問道：「你第一次落黎玩呀？」

「係掛。」Jessie模稜兩可的回答，出乎了Gary的意料。

突然，身旁的人一個不小心撞到Jessie，使本來已有點醉意的她一頭裁了在Gary的懷抱裏，Gary馬上摟住了Jessie的腰。

眼見場內的男男女女也是這樣，甚至比自己更親密，Jessie也學著接受Gary摟著自己的雙手，隨著音樂搖擺起來。

「你好似唔係好開心咁嘅，有心事？」Gary看著Jessie一臉愁容的臉。

Jessie沒有回應，只繼續低著頭。

「中國人好似有句叫咩⋯⋯一醉解⋯⋯解千愁定萬愁，你要唔要都飲返杯？我請你飲呀。」Gary問道。

「好呀。」Jessie不假思索地回答，她恨不得這夜能醉得一塌糊塗，把一切都忘得一乾二淨才好。

Jessie 無喇 Jessie無喇

暫時中左兩樣...

賣醉真好 但要有個期限

真係寫得好真, 大學d回憶返哂黎
好想繼續睇落去呀, 樓主加油

繼續支持 好好睇同埋好牽動到情緒

Jessie
條蝦條俾人扼咗啦

一開始既Jessie無啦

人始終會有第一次 🤦🏻

I’m still holding out a tiny bit of hope however
(我唔識點樣翻譯呢句野去中文...）

諗起jessie酒量咁好
要Buy you a drink想買你醉都有啲難

多謝你

但係我始終保持住一絲嘅希望？！

其實佢酒量只係唔差，並唔係好好

文呢

歡迎新讀者留名！！有睇我IG嘅，應該知我出咗兩晚街，唔係真係同大家Chur埋佢，Keep住有回應嘅，我應承大家今晚我返黎Chur埋依章佢！
-----------------------------
第十四章（7）

來到Bar枱，Jessie沒聽清楚Gary點了甚麼，只見Gary舔了舔手上虎口位的位置的鹽，然後一口把酒吞下，便也學著對方，舔了點鹽，便一口喝了下去。

這是Jessie第一次喝這濃度高得像在喝消毒藥水的酒，呑下去的瞬間，她能感受到她五臟六腑都在燃燒，暫時蓋過了心痛的感覺。

「你飲到皺晒眉，好難飲咁喎。」Gary看著Jessie的表情覺得有趣。
「要多1 shot。」Jessie沒有理會Gary的話，忙著享受酒精帶來的衝擊，馬上又點了一杯，乾脆俐落地咽了下去。

「飲唔到就唔好死頂啦。」從Jessie的反應，Gary能看得出Jessie並不是經常喝酒之人，貼著Jessie耳邊說。

「邊個話你知架？」Jessie再接次接過Bartender的酒，一口氣喝了下去，把杯子倒轉，看著Gary，像是在向他炫耀似的。

「有無人話過你依個樣好可愛？」Gary笑著說。

「我不嬲都咁可愛架啦，我要多1 Shot！」連續喝下幾杯酒的Jessie愈來愈醉。

「一Shot邊夠，要一打呀唔該。」Gary對Bartender說。

很快，Jessie面前便擺滿了酒。

「你電話號碼係幾多？下次再一齊落黎玩呀？」Gary從大衣裏拿出手機，遞到Jessie手上。

Jessie不知是真的把自己當成了Kay，還是有意為之，竟輸入了Kay的電話號碼，然後又喝了一杯。

「你真係唔驚我係壞人黎架喎。」Gary貼著Jessie的耳邊說。

最衰嗰個都比我遇到咗啦⋯⋯Jessie心想。

這時，Jessie突然轉過頭，和Gary的貼僅剩0.1公分的距離，近到能感受到彼此的呼吸。

在這微秒的瞬間，Gary漸漸靠近Jessie的嘴巴，Jessie也沒有躲開，Gary便順理成章地吻了在Jessie的嘴唇上。
-----------------------
跟住Jessie會唔會同Gary有進一步發展呢

即刻出！！！

jessie bb冇啦

Kiss左喇
Jessie
不過我覺得唔會有進一步
因為酒醒jessie應該會後悔 同埋佢俾左kay電話gary
利申：主觀意願

除非即晚就...架啫

Yes thank you, 意思差唔多...我係想話對Jessie 抱有一絲希望(唔會咁易俾人呃）

跟住Jessie會唔會同Gary有進一步發展呢

聽朝先估

繼續出丫

點解會記得kay電話

有人睇緊嫁樓主

lm 支持
follow 咗IG

點可以唔記得！

哇，好開心多謝你

多謝你地繼續睇！應承大家出埋個街就出

唔好意思 真係頂唔順呢D大陸式中文

「哇，個八婆洗唔洗咁快宣示主權呀，」這時，八卦的Michelle還把Caption讀了出來：「Yeah！終於買咗機票啦，預祝我地三個月後嘅大阪之旅快樂。唔係咁仆街呀，啱啱同你分完手就同個小三飛日本，哇你男朋友真係夠晒絕。」

「D咁嘅男人執到都喊三聲啦，黎，姐帶你搵過個好過佢嘅！」Michelle扔下手上的竹籤，帶著Jessie往另一間熱鬧的Club走去。

小三係，但姐應該係打漏咗一個字？

以前同friends落club，大家一定會look out for each other （驚俾人落藥etc)

我估Bonnie會出現，跟著帶Jessie 走

但係點解Jessie記性咁犀利，飲咗咁多酒都可以記得Kay個電話#

新po留名

新post再推

好想睇文呀

之後 Gary 打左比 Kay 約佢出黎
留返james一個打飛機

多謝大家支持PO住咁多先，我仲打緊
-----------------------------
第十四章（8）

過了幾秒，眼見Jessie沒有反抗，Gary試圖把舌頭伸進Jessie的嘴。

然而，這時Jessie的腦海浮現了James的臉，那夜James在床上忍不著回吻她的臉，可那張臉又漸漸和那張合照的臉重疊⋯⋯

點解，點解我醉咗錫其他人，都仲要諗起你，你幾時先肯放過我？

「Sorry。」Jessie縮開了，跌跌撞撞地往大門的方向逃去。

離開侷促的夜店，Jessie倚著路上的欄杆，努力支撐起自己的身體，滿腦都是剛才的畫面和James的樣子。

「點解，點解你要同佢去日本，明明你應承咗我同我去架！」醉醺醺的Jessie拿起手機，按下了她忍了好多天沒聯繫的名字，傳送了一個語音信息。

那是James。

明明Jessie努力了這麼多天，才能讓自己不再看James的東西，不再打給James，不再找他，可是，一張照片，一句Caption，又使她的努力全部付諸流水。

然而，James竟藍剔了Jessie。

「哈！」Jessie竟冷笑起來。

「你一個人呀？交換個電話號碼呀？」這時，一位男生走到Jessie面前，伸出手機說。

Jessie抬起頭看著對方的臉，有一種非常熟悉的感覺，但在酒精的影響下，又說不出對方的名字。

「Miss Lan？你點解會黎依到嘅？仲著到咁⋯⋯」那男生驚訝地看著醉了，還滿臉淚痕的Jessie。

好好想像力

Smart！

其實Jessie當時醉醉地有無留錯電話都係個未知數

唔通將會發生大名鼎鼎既“小朋友幹大姐姐”

Miss Lan?
中學師第

學生食老師

Jessie 個補習學生？

食老師？

醒目！

第十四章（9）

「Why did you tear my heart apart
You said you'll love me from the start
All those painful things you've put me through
But i'm still loving you」
〈I'm Still Loving You〉

Jessie努力撐開眼皮，才發現眼前的人頂著一頭不過眉的漆黑短髮，有一張圓圓的臉，臉上正戴著一副金絲圓框眼鏡，本來已頗大的眼睛因為驚訝又張大了點。

反應遲鈍的Jessie想了好幾秒，才發現眼前的男生就是她的補習學生。

自考完DSE開始， Jessie就很努力地接補習，對象包括老師介紹的師弟妹、鄰居家的小朋友、網上的垃圾補習中介等等，總之時間允許，Jessie都會接，把自己的時間表擠得密不透風，為的就是努力儲錢和James去日本。

可惜，即使她現在已儲夠錢，那個當初和她許下諾言的人已不在，那又有甚麼意思？

雖說是補習學生，但實際上，讀中六的他也不過比剛升上Year 1的Jessie少一歲。

「Alan？你點會係到架？你夠歲啦咩？」這次換Jessie驚訝地問道，頓時酒醒了兩分。

要知道，Alan和Jessie可是住在同一棟大廈，還不時會碰到Jessie的家人，要是讓他們知道自己去了蘭桂坊，即使不會被罵，估計也會被嘮叨好幾天，這讓Jessie感到不安。

「哇，Miss你咁無心肝架，我明明同你講過我遲其他人一年入學架，上個月你仲同我慶祝完18歲生日，送完蛋糕比我，咁快就唔記得，我會好傷心架，嗚嗚⋯⋯」

乜有咩？Jessie用拳頭支撐著額頭努力回想著，又好似係⋯⋯

雖然補習對Jessie而言是一份賺錢的兼職，但同時她也把每位學生當成是自己的朋友，所以每當學生生日，Jessie也會買件小蛋糕，寫張小小的生日卡送給對方，希望對方能收到自己的祝福。

而上個月剛過生日的Alan也不例外。

「所以你見自己夠歲就開始落黎蒲啦下嘛？」Jessie問道。

「喔，無呀，我同Friend係附近食野，食到無聊，唔知邊撚個傻仔提議玩真心話大冒險，咁低B嘅遊戲本來我都唔想玩，但你都知我份人有義氣⋯⋯」沒想到，Alan竟真把自己出現在蘭桂坊的原因鉅細無遺地說出來。

「講重點！」暈暈欲睡的Jessie不想再聽Alan說廢話，便忍不住打斷了他的說話。

「重點？重點係我輸咗，要落黎蘭桂坊抄靚女牌，然後影張相交貨，」這時，Alan竟由上而下，又下而上地看了Jessie一番，目光最終停留在Jessie豐滿的上圍，續說：「啱啦，平時呢，我就無可能會抄你牌嘅，但見你今日嘅打扮都算係咁，都勉強夠我交貨嘅，係爭張⋯⋯」

Alan還未說完， Jessie突然蹲下來，對著面前的坑渠蓋嘔吐了起來。

「哇，你無野呀嘛。」被突如其來的畫面嚇倒的Alan呆了兩秒，馬上放下手機，拿出紙巾遞到Jessie手上。

「你有無水？」Jessie接過紙巾，抹了抹說。

「水？無喎，你要我即刻去買，你等我陣，好快！」說畢，Alan馬上跑了去買水。

在等候Alan回來的期間，Jessie實際耐不住睡意，坐了在夜店旁邊的長樓梯上，看著人來人往的行人路，看著看著，不知是因為身體實在太累，還是酒精的作用下，Jessie竟倚著欄杆睡著了。
-------------------
依章終於完結，YEAH
聽日會開第十五章，大家要繼續支持呀，咁我就會打得多D密D

Raymond 冇了

繼續支持

對jessie bb有信心

支持支持

James冇block Jessie係唔係都可以話算係咁啦

睇埋下一章你就知

最正環節要加甜！！！

Raymond 應該係最後大佬？

姐第戀正啲

係咪kay條bitch之後用james電話屌9 jessie/ 扮打錯曬恩愛 將jessie由希望推到落絕望

竟然

應該話佢無咁bitch，定無咁蠢呢？佢都得到james啦

定係james護kay 屌jessie?
呢個虐心啲

James?

當然，以前睇過一個故係大學生兼職補習老師食學生個媽媽！

咁重口味
法國總統咩

Jessie bb

人哋補小學生呀！個靚媽三十樓下。。

你好

唔關個故事，純粹無聊一問
諗緊改唔改名做：念念筆忘（紙言），定jessie（IG），統一返個名，定大家睇慣咗keep返做失戀天后算，歡迎大家提供意見

1.念念筆忘
2.jessie
3.失戀天后

睇慣左

原本個個名幾好

你鐘意就ok啦
不過個人建議失戀天后大家易啲搵

我估kay見到，話唔開心又喊(水炮車咩，成撚日喊)
James就block 咗Jessie
題外話，James媽媽應該會唔鐘意隻bitch
因為佢當Jessie係女咁錫
應該接受唔到自己個仔咁hurt佢(如果佢知咩事)

呢個可能性都好大
然後得番jessie演獨腳戲

我以為d阿媽唔會理

唔知呢篇故比出軌既佢睇到佢會唔會有感受呢

Keep返呢個名啦,睇慣左
最緊要唔係真係成日做失戀天后就得啦

Otherwise 第一個名都幾好，有writer feel

會架，當時James媽媽都有搵Jessie，但依Part唔知寫唔寫好，寫埋好似有D多

好！咁我就唔改了

第十五章（1）

「掉進海的眼淚 淹浸我於心裡
沉重內疚不敢移除
沉落絕望 甚麼也失去」
〈掉進海的眼淚〉

下課後，James和Kay來到德福廣場的一間越南餐廳吃晚飯。

「食咩呀？」James看著餐牌問道。

「無所謂呀。」Kay看著手機說。

「咁，幫你嗌個依到嘅招牌綜合河？」

「我唔想食河粉。」Kay說道。

「咁要個雞翼撈檬？」James又問道。

「UM……我唔想食雞翼。」

James的內心開始有點不耐煩，可還是繼續問道：「咁香茅豬扒撈檬？」

「是旦啦。」Kay其實沒有思考過James的提議便回答了。

飢腸漉漉的James沒有細思，馬上便向侍應招手。

「要一碗牛丸粉同香茅豬扒撈檬呀，唔該。」James說。

下單後，James見Kay在滑手機，於是也拿出手機，打開Instagram裏各人的Story來看。

James百無聊賴地滑著，突然屏幕出現了一條長長的深溝，吸引了他的注意力。

照片裏的女生穿著一條低胸衣服，旁邊還站著兩位女生，夜店的燈光打在三人臉上，但還是無掩她們姣好的妝容，三人正對著鏡頭舉起酒杯。

那是Jessie，James從沒見過這樣濃妝艷沫的Jessie，也是James第一次看見Jessie去夜店。

又去飲酒⋯⋯James看著屏幕嘆了口氣。

「你地嗌嘅牛丸粉同香茅豬扒撈檬。」這時，食物送到了，打斷了James的思緒，才緩緩放下手機，拿起筷子。

「D野食到咗啦，快D食啦。」說著，James把筷子遞到坐在對面的Kay的手上。

Kay的手雖然接過筷子，可視線還沒離開過手機，James沒有理會她，開始自顧自地吃起了眼前的牛丸粉。

「不如我地去日本睇櫻花囉！」Kay的視線終於脫離那四方框，雀躍地看著James說。
------------------------
今晚會po多part
btw如果多D人follow我IG（@jessie_lannn）就好啦，
想打咗嘅短文都可以多D人睇
傳送門：

一入嚟就有文
睇到好想食雞翼撈檬

可能因為合眼緣覺得個男/女朋友相處得好

想食椒鹽雞翼

我都想食，仲要係香茅雞翼嗰隻

樓主形容緊個間應該係藍店
下次食第2間啦

上次去食已經1年前了，依家都無去食過，但都多謝你嘅提醒

抵啦James！
kay好快飛起佢

如果可以嘅話，寫少少啦

我反而覺得會係調返轉, James 會飛 Kay

之前有篇故又係去食越南野，又係男飛女，又係有第三者

Btw follow左ig

寫啦寫啦

有ig fol
開心

好，我考慮下寫去邊好，個故好似愈寫愈Detail，就愈黎愈長，本來諗住2月就完咗個故佢，依家睇黎有排都未完

多謝大家follow咗IG，好開心多咗人follow，開心到想加更，應承大家如果到100 followers我會加更，加快進度
----------------------
第十五章（2）

「掉進海的眼淚 淹浸我於心裡
沉重內疚不敢移除
沉落絕望 甚麼也失去」
〈掉進海的眼淚〉

被這突如其來的提議嚇倒的James，差點被熱辣辣的河粉嗆到。

「你無事呀嘛，洗唔洗食咁急呀。」Kay連忙遞上水杯。

「食咗野先講啦，一陣就唔好食架啦。」James喝了口水後說。

「好啦，」Kay只好乖乖聽話，放下手機。

正準備吃的時候，Kay突然想起些甚麼，按住了James的筷子，說：「我地未影相呀！」

「下，你唔早講我已經食咗一半啦喎。」James無奈地說。

「唔係呀，係影我地，唔係影D野食呀，我地都無咩合照相。」Kay嘟起嘴巴說。

「喔，好啦。」James馬上加快咀嚼的速度，連忙把口裏的口丸咽下去。

「用你部手機呀，你嗰部新D影出黎靚D。」Kay說道。

James的內心只想盡快吃掉眼前美味的牛丸河，所以馬上掏出手機，解鎖，準備遞給Kay。

「你揸機，我咁塊面會睇落細D。」Kay沒有接過James的手機。

James無可奈何地笑著搖搖頭，然後舉高手，一連拍了好幾張自拍。

「我要睇，我要睇！」Kay伸出手說。

看著Kay可愛的笑容，James沒有多想，馬上把畫面正停留在相簿介面的手機呈上。

Kay高興地滑動著手機屏幕，眼前的撈檬還是動都沒有動過。

正當Kay在挑選著要在IG張貼哪一張相好的時候，她滑到了Jessie的照片。

照片中，Jessie正站在一個一隻巨型的Line公仔熊大旁邊；再滑過去，是Jessie和James的合照，照片中二人臉貼著臉，伸出舌頭，對著鏡頭做鬼臉；再滑過去，是二人親吻的照片⋯⋯

看到這裏，Kay的臉徹底垮了。

「點解你手機仲有你同佢嘅相？」Kay把手機放回桌面，剛才可愛的笑容頓時煙消雲散。

James放下筷子，拿起手機，看到屏幕裏，他和Jessie親吻的照片後，沉默不語。

「點解你唔答我呀？」Kay繼續追問道，「上次你唔係應承過我會dum晒佢D野，刪晒佢架咩？點解仲有架？」

那次Jessie傳過James的睡相和那則信息給Kay後的第二天，Kay看到James那刻，便抱著James哭了起來，哭得James馬上答應了Kay的所有要求。

然而，實際上，James甚麼都沒有做過。
-----------------
今晚忍唔住係咁loop依首歌，聽聽下又幾好聽
btw我決定以後文末都擺條IG link，希望大家唔好介意
IG：@jessie_lannn
傳送門：

唔緊要
大家會一路追落去架

究竟e d渣男係咪個個讀書都遇到過
賤格既小三總有一個係左近

可唔可以寫死kay

飛左條臭雞港女喇， 佢呢種性格唔會長久！

喊喊喊 喊盲條撚樣Kay啦

James都唔係咩好人

寫長啲，遲啲可以出埋書📚🤣

唔好用渣男同小三呢啲大陸詞語

James 肯定唔鐘意同Kay食飯
比較下一定對住jessie 有食慾好多
最憎人食野前左影右影

係咪hall故？

如果james發現jessie先係自己最愛嘅一個 但jessie已經有一個對佢好好嘅男仔 咁就有睇頭了

係，

IG 105 followers!

follow咗ig

終於追晒 之前嗰啲有啲睇到我喊
雖然自己冇親身經歷
但依家同女朋友確實有呢種距離感
希望樓主快啲更新
Btw想問下各位巴絲打有冇類似題材嘅電影可以介紹下？

bb你喺邊

唔一定讀書架，出到社會都大把，睇你好唔好彩

咁就會失晒真

笑死可能佢唔係真係咁經常喊，只係我聽親都係同喊有關

真係睇得起我雖然依個係我細個嘅夢想，我細個仲寫過幾篇未PO過嘅文，文筆仲好過依家十倍真係失禮晒

我見到，好開心！平時通常都係一至兩更，為答謝大家我今晚會三更！只係今日比較忙依家先得閒打，大家比D時間我

就分手嘅距離感？《初戀500天》啱唔啱？唔知題材啱唔啱你，但我見好似都幾好睇

準備出文了！

好開心咁多人係IG鼓勵我，同我傾下計都OK架，我都會覆大家！
為答謝IG破100Followers，今晚會三更，只係我仲打緊，比D時間我
--------------------------------
第十五章（3）

「掉進海的眼淚 淹浸我於心裡
沉重內疚不敢移除
沉落絕望 甚麼也失去」
〈掉進海的眼淚〉

「有咩問題，你同你Ex嘅相夠仲係IG啦。」James放下手機，淡淡地說。

「都唔同，我對佢已經無晒Feel、斷晒聯繫，但你同佢⋯⋯上星期仲訓埋一齊。」Kay看著眼前的撈檬，愈說聲音愈小。

「你放心啦，我同佢分咗手，佢唔會再搵我架啦，我依家愛嘅人係你，嗰D只係過咗去嘅野，你唔好咁啦好無？」James試圖說服她。

「你仲Keep住佢D相，姐係你仲掛住佢啦？」可是Kay完全沒有聽進去。

「如果Keep相代表掛住，咁你都無Delete啦，咁係咪代表你都仲掛住你個Ex？」James的語氣開始變得強硬。

「明明係你講野唔算數，點解你要講到好似我錯咁？」Kay一雙水汪汪的眼睛看著James，委屈地說道。

看到這樣的Kay，James再次軟化了。

「我唔係咁嘅意思，我知上次係我唔啱，但我依家都為咗你同佢同分咗手啦，我剩係愛你、掛住你架咋，我最在乎嗰個係你。我同佢只係過去式，相片都係死物，你何必同佢地過意唔去？」James抓緊Kay放在桌上的手，嘗試讓她感到自己有多在乎她。

Kay沒有說話，只默默地縮開了她放在桌上的手，低下頭。

James嘆了口氣，頓時沒有了胃口。

相比起和Jessie那些充滿煙硝味的吵架，與Kay吵架更像還未開戰就直接進入冷戰狀況，更讓James感到苦惱。

其實他知道只要他馬上拿起手機，把裏面有關Jessie的照片都刪除，便能化解這場即將來臨的冷戰。

James也知道這是他對Kay承諾過要做的事，可是，他也不知道為甚麼，但他就是不想刪，即使只是一張也不想。

就這樣，James和Kay也沒再動過桌上的兩碗面，James拿起手機來滑，而Kay則是默默地低著頭。

過了好一段時間，直到James的IG再沒東西好看，他才終於忍不住拿起背包去結帳，Kay見狀也拿起手袋站了起來，離開了餐廳。

James付錢後，連忙追上Kay的步伐，送她回家。

回家的途中，James嘗試牽著Kay的手，這次Kay沒有再甩開他，像是在等待James說些甚麼，可是James一直都沒有開口，倒是拿起手機來看漫畫，Kay也只好轉過頭看著窗外的風景。期間，二人都沒有再說過一句話。

點解你唔肯刪，你係咪仲掛住佢？Kay看著窗外不斷往後退的夜色，內心充滿了不安，就像以前和前度快要分手時的感覺。
-----------------
IG：@jessie_lannn
傳送門：

咁更加要Post 上嚟俾大家研究下

分手分手分手 ！

分手分手分手

仆街啦kay
搶人男朋友仲理直氣壯

個ending應該會喊到cs

係ig見到出文
即到

係囉
你格硬搶過嚟嘅係咁架啦
人哋好明顯對Jessie未忘情啦

分手啦

第十五章（4）

終於，把Kay送到回家門口。

James準備離開的時候，Kay從後抱住了他。

「你可唔可以留係到陪我？」Kay的頭貼在James的背，低聲地問道。

看著Kay緊緊環抱自己的手，還有她的聲音，James轉過身，把Kay擁入懷裏，摸著她的頭髮說：「傻嘅，只要你想，我幾時都可以陪係你身邊，唔好唔開心啦好無？」

Kay在James的懷裏，感受著他的溫度，點點頭。

這夜Kay的父親去了上夜班，母親則去了打通宵麻雀，家裏只有Kay和James。

這已經不是James第一次送Kay回家，但這是他第一次踏進這家門。

脫下鞋後，Kay馬上跑到自己的房間，關起門，急忙執拾裏面隨處可見的雜物和衣服。

「我入得黎未呀？」James站在門外等了約五分鐘，忍不住問道。

「就得架啦，你等多一陣，」Kay對門外的James喊道，「得啦！」
Kay終於打開房間，把James拉進房間。

身為獨生女的Kay擁有專屬於自己的房間，空間雖然不大，但卻五臟俱全。這是一個長方形的房間，裏面放了一張三尺單人床，上面鋪著粉紅色的Hello Kitty床鋪，床尾放了一個純白色的大衣櫃，床頭則是她的木色書桌。

雖然地上有少許粉紅色的髮絲，床鋪也沒有摺好，但看起來還勉強算是整齊。

James走到因於衣服太多，而無法關緊的衣櫃前，笑著問道：「你頭先搞咁耐，就係為咗塞D衫入去？」

「下，唔係呀，我唔知你講咩喎，」Kay連忙擋衣櫃前，深怕James會打開她那凌亂不堪的衣櫃，提議說：「不如你陪我煲劇囉？」

「煲劇？煲咩劇？」James問道。

「嗰套韓劇呀，IU做嗰套呢！」

「咩《月之戀人》，嗰套呀？」James猜道。

「你點知架？好好睇架，啱啱更咗新一集，黎啦，陪我睇啦。」Kay從床邊拿出一張圓摺凳，放到電腦椅前，然後把James按在圓摺凳上。

乜女人都咁鍾意睇依D劇⋯⋯James想起Jessie不久前也在追這套韓劇。

看著看著，來到劇情的中段，男主角開始親吻起女主角來。

「哇，好靚仔呀⋯⋯」Kay花痴地看著李準基飾演的角色，讚嘆地說道，眼神裏滿是紅心。

「有乜可能個個男人都鍾意依個女人架？韓劇真係⋯⋯」James指著畫面質疑道。

「話時話，自從我地一齊之後，你好似都無主動錫過我，計埋之前，我地錫過嘅次數，五隻手指都數得晒。」Kay突然按下暫停鍵，看著James說道。

「吓，係咩？」James漫不經心地反問Kay。

「嗯！你係唔係唔愛我啦？」Kay突然認真地問道。

「邊係呢？」James連忙把嘴巴貼上Kay的雙唇，用力地吻了她一下，說：「我最愛就係你啦！」

「咁點解你又唔肯鏟相，又唔肯同我去日本？」豈料Kay竟繼續狙擊James。

「我邊有話唔肯呢，我係話食咗野先再諗。係喎，你仲未食野，你唔肚餓架？不如我地去煮野食，食咗野先再傾啦。」James準備踏出房間去廚房之際，Kay拉住了他的手。

「唔滯，你應承咗我先，我先再食。」Kay說道。

向來不熱衷去旅行的James，其實不太捨得一次過花一大筆錢，就是為了去一個地方玩幾天。

看到James猶䂊不決，Kay續說：「你揀Del相定同我去日本？」
------------------------
係你會點揀？有人揀即PO埋下Part！

好似標題咁講嘅距離 我中學畢業 佢就係護士
唔太啱呀 不過都多謝你嘅提議

都揀咗日本啦

應承住去日本先再算

我揀分手

留名待睇

第十五章（5）

點解要我揀？我兩樣都唔想⋯⋯James苦惱得閉起雙眼。

「算啦，你唔想，就算啦，我明嘅。」Kay突然鬆開了手，若有所思地低著頭，看著自己的手說。

James轉過身，看著Kay帶點哀傷的臉，他知道她又想起了她那些傷心的往事。

James想起Kay曾和自己分享過她的情史，雖然拍過幾次拖，卻總是遇人不淑，不是被劈腿，就是突然人間蒸發，掉下她一個人。

他知道Kay這樣咄咄逼人，都是因為那些不堪的經歷，讓Kay對愛情很沒信心，總擔心對方會不會下一秒就突然拋棄自己。

「好啦，你想去日本邊到呀？我陪你去啦，唔好唔開心啦好無？」James捧起Kay的臉，輕撫她的臉頰說道，希望能讓她重拾對愛情的信心。

「真係嘅？」Kay抬起頭，半信半疑地看著James的眼睛問道。

「真係架，今次係我第一次去旅行，我嘅第一次咁就比咗你啦，你要對我負責任呀。」James溫柔地看著Kay，笑著說道，「咁你肯食野未呀，林小姐？」

「好好好，訂埋機票我就食！」Kay馬上把身轉回書桌前，搜尋起機票起來。

James微笑地看著Kay那興奮得像小孩的臉，無奈地搖搖頭。

由於Kay早就看好了機票連酒店的套票，所以當二人決定去旅行後，只是按幾個按鈕，輸入信用卡號碼，套票便馬上訂好了。

「Yeah！我地影張相紀念下呀！」Kay高興起拿起James的手機，遞到他手上。

James看著Kay雀躍的臉，不忍心掃她興，便乖乖接過手機，親密地貼著Kay的臉頰，自拍了起來。

「好啦，訂咗啦，我應承你嘅野就做咗啦，你係時候要乖乖食野啦。你屋企有無面？我煮個面你食好無？」James站起來說道。

「好呀，廚房一入去左上方個櫃擺咗D公仔面，跟住洗手盤上面有個細煲，麻煩晒你啦，我嘅絕世好男朋友。」Kay甜甜地對著James說道。

「係嘅，林小姐。」James微笑著說，便離開了房間。

看著剛傳到自己手機的相片，Kay連忙把合照張貼在自己的IG上，彷彿要告訴全世界，她要和不知道是第幾任的新男友去旅行了。
---------------
依三更真係好長，但下Part開始先好睇
我地聽日見～記得正評/留言/follower IG呀
IG：@jessie_lannn
傳送門：

咁快就分當初就唔會對Jessie咁狠

IU個套《步步驚心麗 月之戀人》都真係幾正 百看不厭

jessie bb最後會唔會變player

kay只係新鮮感
到james厭了 就會想起jessie的好

厭了再搵下個新鮮感

依三更真係好長，但下Part開始先好睇

假想劇情： Jessie 都想去日本...如果有friend同佢一齊去，跟住又撞到James，咁就真係好睇囉

係，講起都想重煲

應該無人會估到

我揀
分手啦八婆

真心
唔肯del相一定係唔捨得啦
咁多年感情
如果真係愛隻bitch
點會少少野令佢安心都唔做
等睇日本都未去到就分手

會唔會去到日本 連續幾日對住kay
日日鬧交頂唔順返咗香港

估下先 James同Kay 最後分左手 兼且想同番Jessie 一齊 但係種種原因令佢哋最後都唔可以走埋一齊

james同kay去日本
跟住又問刪相既野
最後嘈交求其一個自己返去香港

james覺得都係jessie最好
jessie忍唔住都係求james一齊返

Jessie睇到ig張相
會唔會求其搵個人陪佢去日本

公仔面

好睇丫，成個月成見到篇文，一口氣追哂 !

我覺得James會變player

理得佢，咁樣對jessie bb會有報應

茶記通常用呢個字

覺得真Kay會比gary撬走
Jessie慢慢變成player

有冇文

jessie bb有冇事呀

推

係ig見到Jessie 食佢最愛嘅壽司
食完好上黎啦

好睇就好

多謝你繼續追故

我以為得咗，點知原來仲啃緊魚骨

大家嘅留言我都有睇架，不過無人中晒
Btw我左思右想完，將第十五章頭半篇（姐係琴晚出嗰D）作出咗微調，
對劇情就無咩影響嘅，但Kay依個人物嘅形象就有少少唔同咗，
但連登無得重出，所以我將更新嘅版本擺咗係紙言，有興趣可以上去睇下，當然唔睇都無咩大影響嘅～
紙言傳送門：

繼續出文啦

Sorry今日遲咗更，因為低能嘅我啃親魚骨
咁夜大家應該訓咗，如果多人睇嘅，我先更多Part啦
P.S留名/正評/IG話比我知你睇緊都得架
--------------------
第十五章（6）

「煮好未架你？」換了睡衣的Kay突然跑到廚房，從後擁著James問道。

「就得啦，等我倒埋落隻碗到就得架啦。終於識肚餓啦咩你！」James轉過身抱著Kay。

「係呀，我餓到就快想食咗你！」Kay甜甜地看著James說。

「哇，小心你嘅言辭呀，唔係一陣我唔擔保會唔會有咩事發生架。」James故意瞇起眼睛看Kay。

Kay突然掂起腳尖，親了James一口，說：「可以有咩發生呀？」

「你試下再錫多啖呀拿⋯⋯」James還未說完，Kay又掂起腳尖，更用力地親吻James。

親著親著，Kay漸漸把舌頭伸進James的嘴巴，James也熱烈地回吻Kay。

過了大約五分鐘，兩人除了濕吻外，甚麼也沒有做過，James的手還是安份地放在Kay的背部。

「好啦，你出去先，等我倒落碗到。」也許是吻累了，James突然停下來對Kay說道。

「唔滯，你成日都唔肯主動錫我，我未錫夠。」Kay還是緊抱著James，身體緊緊地貼在James身上。

脫去了綿衣和外套，二人之間僅隔著纖薄的睡裙，James能感受到Kay柔軟的身軀與自己僅一布之隔。

James好像感覺到了Kay的用意。

要是以前的James大概早已採取進一步行動了，可是這刻的他卻完全沒有這意欲。

James放開Kay，轉過身，一邊拿起筷子攪拌鍋裏的麵，一邊說道：「呀，D麵就淋晒啦，我地食埋先再錫啦，好無？」

「喔，好啦。」Kay眼見James沒甚麼反應，只好略帶失望地回到房間。
-----------------------
IG：@jessie_lannn
傳送門：

再更多part啦

繼續出啦😍😍

出多part 啦

出多part

Keep going! Lots of time 😁

唔好停

對住Jessie 就1秒即硬
對住隻bitch就屌唔落
有啲好笑
Btw Jessie 食鰻魚要小心啲細骨先得㗎嘛
大家會擔心㗎

多謝大家咁夜仲追故繼續多人睇緊我就繼續Po多Part，因為兩Part連住睇比較有Feel
-----------------------

第十五章（7）

「掉進海的眼淚 淹浸我於心裡
沉重內疚不敢移除
沉落絕望 甚麼也失去」
〈掉進海的眼淚〉

過了一會兒，James終於煮好面，當他捧著熱乎乎的公仔面走到Kay的房間時，Kay竟靠著床睡著了。

James放下碗，把自己身上的外套脫下來，披到Kay身上，然後關上燈，把面捧到客廳的飯桌上，以免Kay醒來時不小心撞翻。

James怕Kay起來時看不到自己會失望，便獨自己坐了在客廳的沙發上，百無聊賴地拿出手機。

一打開手機，便是剛才和Kay的合照，照片裏的Kay連眼睛都瞇了起來，笑得非常燦爛。

看著Kay的笑容，James也不禁會心微笑，這是James第一次看到Kay笑得這樣開懷。

然後，James又向左滑，依舊是和Kay的合照。

滑著滑著，畫面出現了Jessie和熊大的合照，再滑過去，是二人的合照，再滑過去，是二人親吻的照片。

那天，James買了壽司到Jessie的宿舍，Jessie特意說要拍下照片，說要放在IG好好表揚一下James這廿四孝好男友，到拍照的時候，調皮的Jessie趁James不留意的時候，把嘴巴湊了上去。

唔知依個時候嘅你做緊咩，係咪仲好傷心咁飲緊酒呢？James心想。
想到這裏，James忍不住繼續翻看他和Jessie的照片。

這張，是吃貨Jessie拉著James在旺角街頭掃街後，拿著一堆戰利品拍的，照片裏的James很是不耐煩；那張，是James不知哪天發了瘋，在網上看了段挑戰行夜山的影片後，想起Jessie想要看十八歲的第一個日出，於是半夜三點拉著她行上山頂後，拍的日出照；還有那張，是二人Grad Din時，同學替二人拍下的，照片裏的Jessie正牽著James的手臂，笑容甚是清澀；再滑下去，還有Jessie和James第一次的兩日一夜澳門之旅、第一次一起看周杰倫演唱會、第一次造蛋糕給對方吃、第一次⋯⋯

看著看著，James漸漸懷念起過去的時光，那段每天被Jessie嘮叨的日子。

也許是看照片也不足以化解James的念想，他又開始看起影片的相簿，裏面全都是Jessie拍攝的影片。
-----------------------
IG：@jessie_lannn
傳送門：

睇多幾節有少少領悟

James對Kay 其實似大哥對細妹多過似一對拍緊拖嘅人

即係話James應該會同Kay 攤牌，可能喺日本嗰陣

去申子食鰻魚天婦羅

又要hurt人，又要掛住人，想點
等睇分手

都未去到Jessie send Voice Mail俾James嗰段

James 睇到應該又係坳晒頭，唔識點覆...

應該快啦
James 應該又會擔心出去搵Jessie
之後Kay醒咗唔見佢又喊(繼續喊，喊盲你啊八婆)

但係佢藍take咗佢喎
真係有心搵佢就應該會打返俾Jessie ?

諗起都硬硬地

加油樓主

我自己打嗰陣就覺得有少少Sad，唔知大家覺得點
-------------------
第十五章（7）

「掉進海的眼淚 淹浸我於心裡
沉重內疚不敢移除
沉落絕望 甚麼也失去」
〈掉進海的眼淚〉

James點開了一段自己在搬行李的影片。

「哇，好大隻喎，吳生。」Jessie正在錄影James替她把行李搬上五樓的畫面。

看到兩手空空的Jessie，汗流浹背的James沒好氣地說：「藍小姐，D行李係你架，點解你D野咁多架？搬咗幾轉都未搬完，」James有點喘氣，「你唔搬都算啦，仲拍片！」

說完，James又努力往上跑了好幾級樓梯，好不容易才來到四樓，James忍不住放下了行李歇息。

「我拍片要記錄低你依個廿四孝好男友，竟然咁乖黎陪我入宿，其實你係咪驚我會比人追走咗，所以特登黎走一轉，宣示主權？」Jessie往上走了幾級樓梯，緊追著James問道。

James沒好氣地看了看Jessie，說：「我咁靚仔，係都你驚先啦。」

「係呀係呀⋯⋯如果你可以考好D，同我一齊入HKU就好啦。」Jessie突然失望地說道。

「算吧啦，我都唔鍾意讀書，都係IVE啱我。」說完，James又搬著行李，一口氣跑上了五樓。

由James踏入HKU開始，他便感到渾身不自在，他總感覺自己不應該出現在這裏。

「哇，係有練過架喎，跑咗咁多轉都仲可以一口氣跑上黎。」Jessie連忙追著James說道。

好不容易，終於走到Jessie的房間前，Jessie拍著門口寫著509的門牌，說：「登登！依間就係我間房啦，黎黎黎，到你揸機，等我介絕下我間房先。」

「哇你真係坐唔洗比我坐下架喎。」James抱怨道。

「唔該你啦，我嘅廿四孝男友。」Jessie甜絲絲地說道。

「唉，好啦，好啦。」James抵擋不住Jessie的笑容，便接過了手機，開始拍Jessie。

「拿，依張係我嘅書枱，好大張，真係坐兩個人係到做野都無問題。」Jessie對著書桌張開手臂，嘗試展示書桌有多大。

「你咁肥，一個人都霸晒啦。」嘴賤的James突然插上一句。

Jessie瞄了James一眼，繼續說：「到依到，依張就係我張床啦！哇好細張，我會唔會碌落地架？」

「咁大張床你都嫌細，你仲唔係肥？」James一隻手拿著手機，另一隻忍不住篤了Jessie的肚腩一下。

「喂！吳生，你依家嫌棄我肥啦？算囉咁，你去IVE搵個瘦嘅囉。」Jessie有點生氣地甩開了James的手。

「講笑咋，就算你變咗個大肥婆我都咁愛你。」James走到躺在床上的Jessie面前，俯視身下的她，漸漸的，畫面變了一片漆黑。

忙著親吻Jessie的James沒暇閒再錄影，便隨手把手機放了在書桌上。

看到這裏，James不知道為甚麼，他的眼眶都是淚水。
-----------------------
今日出文黎到依到，每日出文嘅長度，視乎大家嘅回應，聽日見！
IG：@jessie_lannn
傳送門：

晚晚都好期待更文

有幾sweet就有幾sad

問心 見到James喊
我估佢應該仲好愛Jessie 好想叫佢追返Jessie
但就算復合番 Jessie心入面都一定會有條刺

可唔可以寫同返jessie一齊呀
求下樓主唔好咁狠心
你呢個故事好驚會發生喺我身上

我仲以為lannn 係靚添
靚小姐原來係藍小姐 🤣

同意樓上講呢節好sweet and sad （sour）... 我相信James真係有後悔

講起肥，我成日都會話我老婆唔夠肥 😆

好sweet又好sad
我估呢啲嘢應該係之後James追返Jessie果陣同佢講返
所以Jessie先知同埋出到故
衰一次就冇咗7年感情
後悔又有咩用

眼淚半真半假咁

真係因為曾經好sweet
假係因為自己放棄左人己經
仲流眼淚想証明自己仲有良心？

新讀者留名
但佢同jessie好sweet個陣都同joey曖昩
雖然好唔想james再同條八婆kay一齊
但更想jessie move on

你話人係貪新忘舊定係念念不忘

人總要後悔那天才懂得珍惜
可惜所珍重的早己逝去

搞到我通宵追返黎睇
樓主好嘢

好多人貪新忘舊完又念念不忘

做人好矛盾

除咗Joey之外可能仲有
之前Angel知道咗啲嘢佢都仲未講
不過James真係唔配擁有Jessie
但人總係犯賤 Jessie
其實我都幾鍾意Jessie同Raymond呢對

認真大膽估

Kay 起身，啱啱撞到 James 聽緊Jessie過voicemail, 一怒之下掟爛咗部電話， 鬧交...之後James 良心發現，ditched Kay 去蘭桂坊搵Jessie

(有少少CCTVB成份...）

其實james真係好温柔
但佢對個撚個都温柔

可唔可以同返jessie一齊
KAY玩下就算啦
jessie先係老婆呀

推下

覆合喇！ 屌！ 我就快掉爛部電話

Jessie最睇唔慣D人食唔肥

歡迎新讀者

依個故最啱就半夜睇

所以話佢係一部好好嘅中央空調

夠愛對方就唔會發生，唔夠愛，我寫到緊幸福都假

開心有人幫手推文

反話咁講

多謝大家咁比反應！晏D 更多Part，等大家繼續Sad落去
上一篇應該去到（8）先啱，我打錯咗所以依篇應該係（9）
--------------------

第十五章（9）

看到這裏，James不知道為甚麼，他的眼眶都是淚水。

睇完又可以點？我同佢都已經分咗手⋯⋯James扔下手機，脫去眼鏡，用手背印了印淚水。

當James打算閉起眼放空一下凌亂的思緒時，閉起眼的瞬間，腦海全都是Jessie的樣子。

唔好再諗啦！James努力告訴自己，他和Jessie的故事已寫下句號，他不配陪她譜寫故事的續集。

「叮！」手機突然傳來信息的聲音，James再次從沙發拿起手機點開來看。

是Jessie的語音信息。

「點解，點解你要同佢去日本？你明明應承咗我同我去架！」聽著手機裏Jessie帶著醉意的哭喊聲，James竟有種心痛的感覺。

James想起，他曾經承諾過要在Jessie生日的時候，帶她去日本，和她吃全日本最好吃的壽司，和她穿最好看的和服，和她看最燦爛的櫻花⋯⋯
可惜，這一切都換了對象。

心底裏那股揮之不去的內疚感把James推進了無底深淵，恨不得自己能馬上消失在這世界。

James知道自己已失去關心Jessie的資格，他的出現只會使她永遠無法走出他的陰影，他唯一可以做的，是放手。

James拿起手機，打開聯絡人，搜索了半天，最終按進了K哥的電話號碼。可是，當要撥出這電話的時候，James卻猶䂊了。

自從他沒聽K哥的話，和Kay糾纏不清後，K哥便沒有再找過James打機，甚至沒有說過一句話，就差在沒有Block了James的電話。

Lemon問過K哥為甚麼他要這麼決絕，有原則的K哥說他不屑和James這種人做朋友。

James覺得自己已沒面子找他。

可是，Lemon忙著陪女朋友，除了永恆單身狗K哥，James實在想不透可以找誰幫忙，最終還是撥通了他的電話。

「做咩？」K哥有點驚訝James竟然還會打給自己。

「你可唔可以幫我做樣野？」James問道。

「你想我幫咩？」

「幫我去搵Jessie。」James頓了頓，續說：「佢係蘭桂坊，好似飲咗好多酒，仲WhatsApp我，我擔心佢好似上次咁飲到醉晒，但今次係蘭桂坊，我驚佢會比人執屍。」

「OK，佢係蘭桂坊邊間Bar或者Club？」一如James所料，K哥爽快地答應了。

「errr……啱啱就係Levels嘅，」James想起Jessie在IG裏的Location Tag，「我唔知佢有無走到，我去佢IG睇下，搵到話你知。」

「好，我見到佢話你知。」K哥馬上掛了線，換了件衣服便出了去。
------------------
依章好長，仲未完，可以估下仲有咩好寫。

Jessie因為咁
就中意咗K哥

真係估唔到

咁會好亂

我覺得會調返轉
K會鍾意 Jessie
佢曾經好着緊Jessie嘅feelings, 我覺得你有嘢

你=佢

其實我完全無呢啲經歷
但睇到個人好代入

成日都覺得老蘭執屁係d南亞佬多, Jessie bb

新讀者留言
好好睇 表示就㩒爛F5

希望你永遠唔會有依D經歷

多謝你追故

希望你都唔會再經歷

第十五章（10）

忐忑不安的James按下了Jessie的IG，嘗試從中找到更多線索。

Jessie最新的Story裏，有一位身穿灰色大衣，留著一頭韓式髮型的帥氣男生正搭著Jessie的膊頭，與Jessie臉貼著臉，二人手裏都拿著小小的酒杯。再看清楚點，除了手上的酒杯，二人面前還放滿了一排排的酒，當中空杯佔大部分。

然後，下一則Story是一小段影片，畫面的開頭晃得很，但仍能看到蘭桂坊的街頭人頭湧現的熱鬧情境，接著，畫面突然轉成了前置鏡頭，拍著Jessie倚著欄杆傻笑的畫面，之後，手機便掉了在地上，影片隨之結束。

James以為Jessie只是和朋友去了喝酒，沒料到會在Jessie的Story裏看到陌生男人的臉孔。

屌，你係咪癲咗？一陣比人執屍點算？James只要想到Jessie那只有他才能觸碰的身體，竟被其他陌生男人擁入懷裏，上下其手⋯⋯便怒從心生。

James終於還是按捺不住，衝了出去，跳上了的士，着急地對司機說：「蘭桂坊呀唔該。」

--------------------------
依Part有D短，下Part比較長，繼續多人睇緊就今日Po埋佢，唔係就留返聽晚啦留言/正評/IG話我知你睇緊啦

覆合、覆合、覆合，重要講三次！

Live咗

留名

快啲出文

lau ming

我都覺
之前冇只係因為Jessie係阿嫂咋嘛

ig見到又狗沖上黎
希望再多part睇啦

James狗好撚煩
Jessie bb 同邊個一齊關你撚事咩
拋棄左人又想繼續佔有人

玩具心態
自己擁有唔到 都唔想人地擁有

如果係Jessie 唔要James有呢個心態好正常
但係依家係James 唔要Jessie
仲咁就好賤囉

到依家都唔知佢鍾意怨婦Kay d乜

又live咗

快啲出文啦

James真係好賤

佢其實唔係鍾意佢
I think 佢係俾Kay 嗰種小女人behaviour 吸引左，覺得新鮮

想快啲睇落去！

都係
咁我亦覺得Kay 都唔係鍾意James嘅...

係囉, 想要搵個男人咋ma

失戀好傷心但會嘴落人到

賤男人 得1想2
借過依首歌真係好岩e d前男友

James 唔好咁煩啦

k哥見到james屌柒佢問清楚佢自己想先啦

快啲出

多謝大家追睇我宣佈第十五章終於完，我終於唔洗再聽掉進海的眼淚 淹浸我於心裡⋯⋯
------------------

第十五章（11）

「掉進海的眼淚 淹浸我於心裡
沉重內疚不敢移除
沉落絕望 甚麼也失去」
〈掉進海的眼淚〉

下了車，James踏進了他從沒到過的蘭桂坊。

這時候的蘭桂坊到處都是來找樂子的人，大大小小的酒吧都坐滿了人，有的邊喝酒邊吃煙，一片煙霧瀰漫；有的隨着音樂搖擺着自己的身體，好不享受的樣子；有的則在尋找着這夜的獵物，James第一次認識到何謂紙醉金迷。

每次看到有女生爛醉地倒在別人懷裏，James就開始害怕：那會不會是Jessie。

你究竟去咗邊？James到處張望，手裏忙着翻看IG各種Location Tag，嘗試從中找到Jessie的身影，內心焦急得很。

在十字路口徘徊了好一陣子，James決定沿着斜路往上走，還未走到，已聽到如雷貫耳的音樂聲。循著音樂的聲音走，James來到一間人潮湧現的夜店，裏面擠滿了人。

James再次翻開Jessie IG Story裏的影片，感覺這裏就是Jessie最後一則影片拍攝的位置，趕緊加快腳步往前走，嘗試找到那條長樓梯。

走了整條街，James終於看到影片裏的樓梯，與自己僅一街之隔。

樓梯上坐了三、兩對男女，一對坐在樓梯左下方，正拿着酒瓶在談天說地；兩對坐在上方，各佔一角，正在激烈地濕吻着，男生的手不安份地在女生的身上遊走⋯⋯唯獨有位女生獨自坐了在樓梯中央，倚着欄杆，略為凌亂的頭髮披滿她的臉，使人無法看清她的樣子。

可是，James還是一眼就認出了，那是Jessie。

當James正準備跑過對面馬路時，一位男生不知從哪處竄出來，拾起了Jessie掉在地上的手機，搶先一步走到Jessie身邊，搖著她的肩膀，嘗試拍醒她。

James認出那是Raymond。

被吵醒的Jessie頓時皺起了眉頭，甩開了Raymond的手。

Raymond無奈地搖搖頭，脫下自己的外套披在Jessie身上，然後把她的手臂搭在自己肩膀上，扶着Jessie走下樓梯。James站在對面馬路，跟着他們的步伐走到十字路口，Raymond終於截到一輛的士，他小心翼翼地護着Jessie的頭，把她送上車後，才坐上車，關上門，剩James一人看着的士揚長而去。

James能清楚看到，Jessie正倚着Raymond的肩膊，像那天她飲醉了後，在巴士上倚着自己一樣。

Jessie還是那樣，只是陪在她身邊的人變了。

James終於不是在說服自己或是Kay，而是真正意識到，他和Jessie已成為過去，他的位置而被人取代了，而這是他自己的選擇。

儘管Jessie再三放低底線，不惜在James面前失去尊嚴，但他還是選擇了離開，獨留她一個人努力重拾那早已被他㧜得稀巴爛的心，而每當她好了點，他又會回來，在那些破爛不堪碎片上來回踐踏，彷彿要碎得再無法拾起那才好。

James恨自己，可是他無法分辨他恨的是哪個部分，是恨自己的花心？還是恨自己太狠心？

「鈴鈴鈴！」這時，James的手機響起，是K哥打來的。

「喂，我行勻成個Levels都唔見喎，仲落去兜咗幾個圈都係搵唔到，Jessie會唔會已經走咗啦？」K哥問道。

「我見到佢，佢無事啦。」James說道。

「吓，你出咗黎搵佢？你唔好話我知你依家同佢一齊呀。」K哥驚訝地問道。

我都想我依家係同佢一齊嗰個，James心想。

「我一個人，有人送咗佢返去啦。」James回答到。

「咁都好D，咁姐係散Band啦，咁我返⋯⋯」

「你得唔得閒陪我飲兩杯？」James打斷了K哥的話問道。

「可以嘅，但依到唔平架喎。」K哥說道。

「我緊係唔係到飲，」James從不喜歡到吵雜的地方，心裏盤算着要到附近的公園買醉，「7-11等。」

「好。」
-----------------
雖然唔知聽晚更唔更到文（我仲啃緊魚骨諗緊聽日要唔要去醫院睇下），大家都要繼續比反應我呀，得閒幫我推下文呀，無乜事嘅話，我會盡快更！
IG：@jessie_lannn
傳送門：

繼續推!
Btw raymond終於出番黎嚕

以前我有friend試過啃魚骨入醫院
瞓咗一晚就冇事出院
應該係刮損咗 吞口水會痛

垃圾james
樓主知道james嘅諗法係腦補定分手後有同佢deep talk?
(如果你係james就調番轉人名啦)

中晒伏，原來Raymond英雄救美

琴晚睇天光 今日仲一直係咁睇住幾時更新
唉 點解男人總喺會諗個女仔好慘 唔諗下自己女朋友都會好慘.....

我focus係係raymond到

好想james同返jessie一齊

復合

復條毛 條仔咁賤仲要復合？
叫一齊返啲人係咩心理？
Sammi 許志安

唔好做愛呀
jessie係占屎架
叫親raymond既都係狗公
利申 識3隻

點解補習學生唔見左？

第三日啦喎bb 快啲睇醫生啦

樓主你真係諗住去醫院？
你有試飲水/食白飯沖落去？
雖然係冇腦嘅原始做法
但呢個時勢去醫院
不過都希望你可以快啲解決條骨
Btw James放過自己放過Jessie啦

我都想知
仲諗住係學生英雄救美

新讀者留名

一刀兩斷呢首都幾啱呢幾章嘅james

仲未有

樓豬 文呢
btw g持g持

Jessie 快啲上黎更新吓自己現況啦
喉嚨條魚骨點啊
好擔心架

多謝追故！

多謝支持！

胡杏兒嗰首？

F5中

條魚骨點

之後嗰章可以考慮用依首

係呀

多謝大家關心，好滾動，我今日用盡各種屎橋，包括有讀者提議嘅吞飯、吞香蕉，甚至呑醋，都唔多Work，好彩係細骨，唔算好痛，只係Feel到有野頂住依個時勢唔敢亂去醫院，決定藕多日先算

多謝大家耐心等候，依家開始打文，應該好快出到

唔去醫院 可以去搵耳鼻喉專科醫生睇
有架餐幫你拎番出嚟

我之前都試過啊 但過咗幾日條骨就消失咗

Take care

一口氣追番之前果d文
James有jessie呢個女朋友幾生修到
Kay先係最衰果位
James亦唔抵幫

會唔會其實已經無左。只係損左唔舒服

如果肯定仲有 就真係要去醫院
去私家睇啦。唔好拖

多謝大家關心，好窩心！

第十六章（1）

「你是個好人 好到慢性殺死我
我被你溫柔 傷到未能走出最初」
〈殺死我的溫柔〉

陽光穿過百葉簾照射在Jessie身上，強行打開了她沉重的眼皮。

Jessie揉了揉她不願張開的眼皮，嘗試坐起來的瞬間，發現頭重得彷彿也要掉下來，這是她第一次喝到斷片。

我究竟係飲咗幾多先會咁痛⋯⋯Jessie摸著自己的額頭，努力回憶昨晚發生的事，只記得自己跟著Bonnie和Michelle走進了一間夜店，然後有一個男人請他喝酒，還吻了她，接著她好像見到她的補習學生⋯⋯

What the fuck!? Alan琴晚見到我著成咁嘅樣！？這刻，Jessie恨不得可以打爆昨晚的自己。

然後呢？我點返黎架？Jessie努力地回憶着。

「你終於醒咗啦？」睡在對面床的Angel也被陽光喚醒了，瞇起眼睛看着Jessie說。

「我琴晚係點返黎架？」Jessie驚奇地看着Angel問道。

「哇，睇黎你真係好醉，你真係唔記得發生咩事？」

Jessie搖搖頭。

「琴晚我見你咁夜都未返就打比你啦，點知你死都唔聽電話，打比Bonnie佢剩係話你係唔知邊間Club就即刻Cut咗線。咁我一擔心起黎，咪走咗去搵Raymond，跟住佢就仆咗出去搵你，你都唔知你醉到成灘泥咁，好彩Raymond夠大隻，先可以抬住你行五層樓梯送你返房咋。」說畢，Angel忍不住打了個呵欠。

「點解你唔黎搵我？我好傷心，嗚嗚⋯⋯」Jessie嘟起嘴巴，像個小孩地問道。

「我都諗住跟住Raymond黎搵你架，但Jacky死扯住我，話嗰D地方好危險，唔比我去，又話D我出唔切設就殺咗我，我就比佢禁錮咗係到，做到今朝先訓，不知幾慘，嗚嗚⋯⋯」Angel用被子裹着自己的臉，假裝哭了起來。

「係呀，係呀，最慘係你啦⋯⋯」Jessie笑着對Angel說，隨手拿起了手機。

「話時話你琴晚做咩飲咁醉？」Angel問道。

這讓本來暫時忘記了傷痛的Jessie又一次想起Kay和James的那張合照，想着想着，她又想起自己好像傳了則語音信息給James。

Jessie連忙拿起被放在書桌上的手機，發現裏面有多通未接來電，包括Angel、Raymond、Alan，還有James和母親。

點解James會打比我架？唔通佢黎過搵我？仲有我媽添，唔通佢知道咗我去咗蘭桂坊飲酒？ Jessie心想。

點開WhatsApp，是鋪天蓋地的未讀信息，但只有一則吸引到Jessie的目光，那是James。

Jessie連忙點開來看，發現有一張銀行轉帳的截圖，裏面顯示James轉帳了三千元給Jessie，還有一句信息：「對不起，我無法兌現我的承諾，你找Joey去吧。」

看到這裏，Jessie頓時睡意全消，她難以置信地點開了那張截圖，仔細地端詳了好幾遍。雖然銀行帳號和名稱都全對，可Jessie還是不敢相信，又打開了E-banking來看，看到銀行確實多了三千元，才終於相信這是事實。
---------------
今日出文黎到依到，大家記得正評＋留言呀，咁我就會更快D架啦聽日見！
IG：@jessie_lannn
傳送門：

bb早抖

加油 等睇聽日既文

點解係會過數比佢咁奇怪

屌 過數俾佢係咩意思 當jessie 係乜野

三千？分手費咩 當Jessie 係咩啊
加上三千去一次旅行鬼夠咩
James個腦裝屎架

如果過數呢單野真係有發生... 🤦🏻‍♂️

我想知係邊個呢條屎橋 ...
畫公仔唔使畫出腸

James cls

Sor，比大家問到我都懷疑人生，去睇返record，係過咗6000蚊

wtf this actually happened

真係做乜鳩 比着我實打去屌鳩佢

發生緊咩事

首歌好聽
可惜歌手好似紅唔到咁

dum舊錢就當賠償？用你舊錢去會旅行開心啲？

Exactly係真事
雖然前面話James唔捨得用咁多錢去旅行都俾錢Jessie好難得
不過成件事…

其實收到嗰陣無大家諗咁反感，我諗佢嘅用意係想補償Jessie，睇黎要補筆交代下

會唔會係想補返旅行個約定
俾6000請Jessie去旅行

其實係咁

睇返原來係$6000，所以我改咗個數字
-------------------
第十六章（2）

Jessie再次點開WhatsApp，發現自己昨晚發了幾則語音信息給James，逐則點開來聽：

「點解，點解你要同佢去日本？你明明應承咗我同我去架！」

「你話過努力返工都係為咗帶我去日本，你話過今年嘅生日禮物係日本之旅，你話過要帶我食最好味嘅壽司⋯⋯」

「你可唔可以兌現你嘅承諾，同我去完日本先分手？」

⋯⋯

聽到這裏，Jessie很想殺死昨晚的自己，明明答應過自己不再找他，明明要找回自己的尊嚴，可是酒後還是見真章，原來她還是愛得那樣沒底線。

努力掩埋的情感，三杯兩盞烈酒後，還是敵不過對他的思念，就像抑壓多時的火山，爆發出來的瞬間很爽快，過後卻滿目瘡夷，更添兩分蒼涼。

Jessie不敢相信自己昨夜竟發了這麼多則信息給James。

「睇咩睇到咁專心唔應我？」Angel看着呆呆的Jessie問道。

「琴晚我見到James同嗰個人買咗機票，準備去旅行，忍唔住Send好多條Voice Message比佢，但我完全無印象。然後，我啱啱先見到，原來James琴晚打咗幾次黎，仲過咗6000蚊比我，叫我搵埋Joey去旅行⋯⋯你覺得係咩意思？」

「吓？六千蚊都唔少架喎，佢傻咗呀？」Angel也驚訝得瞪大眼睛。

「可能係怕我繼續煩住佢，哈。」Jessie冷笑了一聲。

「驚你煩Block咗你就得啦，洗乜比錢你。佢係咪內疚咋？佢明明應承過同你去，所以依家比錢你去，諗住咁樣就可以減輕自己罪疚感咋？」Angel說。

自那天James變了個樣對自己，Jessie已不再懷疑James已變了心這個事實，所以她很快就接受了Angel的解釋。

「咁我如果接受咗，佢咪無咁內疚？咁我咪應該比返，等佢繼續內疚落去？」Jessie問道。

Jessie覺得，既然已無法令James繼續愛自己，那麼讓他時刻保持着這份罪疚感，或許就不會忘記自己了。

「我唔知你呀，但你地都分咗手啦，就算你咁做可以令佢更加罪疚，但咁又點？」Angel的話道出了事情的重點。

即使讓James更加罪疚，那又如何？難道這樣他就會回到自己身邊了嗎？Jessie突然覺得自己很可笑，明明知道James已變了心，為何還會抱着一絲希望，覺得他還會回來？

可是，Jessie雖然知道，Joey當時沒有把James的實話說出來，並不是有意欺瞞她甚麼，只是為了她好，可是知道了事實之後，還是不禁對Joey產生了芥蒂。加上James還特意叫她要找Joey去，像是有反叛心理似的，她更不想找Joey去。

Jessie賭氣地對James發出一則信息：「咁我同Raymond去。」
------------------
今日得閒少少，可以打多篇，照舊如果多人睇緊就今日出埋佢，唔係就留返聽晚啦留言/正評/IG話我知你睇緊啦

正
同Raymond 去

不過Jessie 應該答
多謝你，不過我唔想同Joey去，我會同Raymond 去架啦

就同raymond去

G持同Raymond去啦

Raymond

嚟啦嚟啦 Raymond 好野

正

我估..
Jessie 自己一個去旅行散心
冇去日本，去咗歐洲

話就話同raymond去 只係為咗激下james
到最後一係就自己去 一係就james同返佢去

加速

去啦，raymond

可能偷偷地跟佢去日本呢

其實仲有3個月先去旅行，中間仲有大把劇情
終於多人睇返啦，咁就出文啦
-----------------------
第十六章（3）

等了良久，仍舊是雙灰剔。

唔通佢忙住拍拖，唔得閒理我？Jessie腦海裏浮現了James摟着Kay的畫面，心頓時涼了半截。

「鈴！」手機鈴聲打斷了Jessie的思緒，是Jessie的母親。

Jessie深呼吸了一口氣，終於鼓起勇氣接起了電話。

「喂，寶貝你琴晚去咗邊呀？做咩唔聽電話？」Jessie的母親溫柔地問道。

Jessie的母親是那種會把所有情感表露無遺的人，包括對女兒的關愛，但自小便慣了獨處的Jessie卻更像她那深藏不露的父親，總是受不了這樣嬌嗲的母親。

雖然自小母親已經常是這樣，可Jessie還是忍不住打了個冷顫，回答道：「無呀，係Hall囉，做咩咁問？」

「琴晚Alan打比我問我你返到屋企未，我都好奇怪，你唔係係Hall架咩？跟住打比你呀爸佢話你唔係屋企，打比你又無人聽，我幾驚你有事呀，琴晚我訓都無訓過咁滯，嚇死媽咪啦。」Jessie母親擔心地說道。

Alan其實是Jessie母親朋友的兒子，而且經常上Jessie家補習，所以很自然就有Jessie母親的電話。

「無呀，我無事喎，放心啦。」Jessie不敢告訴母親她失戀了，因為她不想被母親看扁。

自他們第一天在一起，Jessie母親已非常反對，因為他家境一般，成績亦如是，現在還讀不成大學，Jessie母親恨不得他們馬上分手。

可是，Jessie還是不顧母親的閒言閒語，堅持和James一起。

「咁你今晚返黎食飯啦。」Jessie母親對Jessie的話半信半疑，而且早已好一段時間不見Jessie的踪影。

「吓，但我今日⋯⋯」

「Alan同我講咗啦，你今日要上佢到同佢補習，你唔係經過屋企門口都唔返屋企，咁唔想見到我吓嘛？你唔掛住我啦？嗚嗚⋯⋯」Jessie母親又開始撒嬌了。

雖然Jessie的母親已搬了出去住，可是也許正因為這樣，和Jessie父親相見的時間少了，反而相處得好了，就像是老朋友一樣，所以Jessie母親偶爾都會出現在家裏，尤其是Jessie在家的時候，Jessie的母親還會特意回家煮飯給Jessie吃。

「好好好，我今晚返黎食。」Jessie實在受不了她母親的嬌嗲。

「咁我煲定湯，買定餸等你啦，你都好快D出門啦，就夠鐘補習架啦，順便問下Alan得唔得閒落黎食飯啦。」Jessie母親說道。

「得啦得啦，我準備出門啦，拜拜。」Jessie終於找到了機會掛線。

掛線後，看一看鐘，原來已經下午兩時了。

「哇，我補習就遲到啦，我要起身啦。」Jessie馬上彈了起來。

「你唔食埋早餐先去呀？」Angel爬起來問道。

「唔食啦，遲到啦，幫我多謝Raymond啦。」Jessie拿起牙刷、面巾，衝了去洗手間。

「叮噹！」Jessie按響了Alan的門鈴。

「Miss，你次次都遲到嘅，去蒲到好夜呀？」Alan邊開門邊問道。
-------------------
聽日會係微微甜情節，希望可以盡快破百正評啦，會加更架，多謝大家支持，聽日見
IG：@jessie_lannn
傳送門：

多佢個頭，佢咁衰！

Alan真係一個豬隊友
Miss醉咗就由佢喺條街
依家仲要爆響口

hi樓主

最後Jessie有冇比翻六千蚊James

酒精真係好仆街
飲完好易做錯事
但又會令人享受醉酒感覺
最近都飲左唔少酒
只係女朋友都唔知

P牌無得正評

Alan
雖然佢都好關心，但好豬隊友

我諗佢應該係買完水返黎
Raymond已經執走咗Jessie
佢擔心先打電話咋
不過真心豬

姐弟戀！

諗起啲av情節
Alan 用jessie去蒲要脅jessie......

佢係我印象中就係一個豬到不得了嘅人

hi音樂家

之後會交代

可唔可以屈多6000貼Raymond去

睇黎你個問題仲未解決，
仲有無同嗰晚錫咗嘅女仔見面？
咁落去好擔心你喎Bro

唔緊要！留名比我知你睇緊就得！

第十六章（4）

「你仲好講！你做咩爆比我媽知！？」Jessie盯着Alan問道。

「明明係你玩失蹤，我買完水返黎，你就唔見咗，又唔聽電話，我係嗰度搵咗你成個鐘，幾驚你有事！逼於無耐先打比你媽咋，真係好心着雷劈呀。」Alan無辜地說道。

Jessie這才發現原來是自己不辭而別，可是從來不習慣和人道歉的她，甚麼也沒有說，就徑自踏進Alan家門，熟悉地走到飯桌前，從背包掏出練習。

「我又無叫你搵我。」Jessie說道。

「咁我會擔心你架嘛，成日上網見D女人比人執屍，幾驚你係下一個。」Alan關上門，走到書桌前。

一如以往，Alan的家經常只有他一個人。

「咁你琴日究竟去咗邊？又做咩出現係蘭桂坊？你真係落去蒲呀？」Alan問道。

「關你咩事姐，快D揭開書啦。」Jessie邊說邊揭開練習。

「你隻眼仲咁腫，喊過黎呀？」Alan猜道。

Jessie沒有理會Alan的問題，自顧自地說：「上次比你份閱讀理解有無做呀？拎出黎我地對答案。」

「你唔答我就唔做，你講，你係咪比仔飛！？」Alan的專注力全在Jessie身上，完全沒想過要打開書，繼續說：「所以你落去蒲，仲飲到咁醉！」
「係咁又點，關唔關你事呀？」Jessie不耐煩地說。

「唔係真係開口中呀嘛，你咁正，你男朋友竟然飛咗你？」Alan驚訝地問道。

平日補習，口賤的Alan已經常嘲諷Jessie，這叫她無法分辨Alan是不是真心在稱讚自己。

「你依家串我吓嘛？」

「我真心架！你依家個樣咁西就爭D囉，平時你笑嗰陣都幾好睇架。」Alan認真地說，聽得Jessie不知究竟該生氣還是害羞。

「已經過咗15分鐘啦，逐分鐘同你計緊錢架下！」

「唔緊要啦，最多我加鐘啦。」Alan毫不在意地說道。

「哇，平時你秒秒計到盡架喎，做咩突然咁闊綽？」Jessie驚訝地問道。

「哇，乜你咁講野架，我關心你咋，Miss，萬一係真嘅你諗唔開咁點算？你答咗我先啦，唔係我唔上堂架下！」Alan竟威脅起Jessie起來。

「你考衰咗又唔關我事嘅，你咪唔好上囉。」Jessie滿臉不在乎地說。

Jessie以為平時分秒計盡的Alan會屈服，沒想到他真的沒反應，Jessie嘆了口氣：「係啦，你估啱晒呀，我比人飛咗啦，你滿意未呀，Alan同學？」

「吓？佢盲咗呀？雖然你肥咗少少姐，」聽到這個敏感字眼，Jessie馬上瞄着Alan，Alan續說：「但你都幾Cute呀，佢咁都做得出？佢點飛你？咁你係咪好Hurt？」

這是Jessie罕有地被人讚她可愛，她頓時覺得噁心得顫抖了一下。
--------------------
照舊多人睇可以更多一小段

睇咗
快啲出文啦

問下大家意見，大家想依部分加甜定真實D

真實！！！

估唔到Alan豬咗啲
但係又幾可愛喎～

真實

+1

Alan cute

真實！！
Alan幾可愛

新fans留名！個故好好睇呀！加油！

Alan岀手了
Btw新讀者劉明

molamola幹大姐姐

加甜

真實please

又甜又真實

真啲啦

睇緊啊睇緊啊！

學生哥flirt miss!!上位喇Alan

Alan>Raymond

甜少少啦

甜+真實

why not both

牙ben刀有睇呢個故

個故唔甜引唔到銀清入嚟打招呼

其他故可能想睇加甜
但樓主呢個故好想完整成件事 真實咁睇

真實d！！可唔可以走甜 唔係無左個種清澀feel

我估真實係有甜

真實啦

盡量還原真實

加甜都可以真實！

多謝你！

多謝新讀者留名！

見咁多人睇緊又有過百正評，就Po多少少！
根據我嘅非正式統計，真實好似多D，就真實D啦～
-------------------------
第十六章（5）

Jessie眼見Alan這樣追問下去不是辦法，突然心生妙計。

「不如咁，公平D，你答啱我一條問題，我就答你一條問題，就由上次比你份Past Paper開始。」

「好，殺你！」Alan答應了。

「依題，依段係文章擺中間，有咩結構作用？」

「總結全文！」Alan自信地回答道。

明明答案錯得離譜，卻總是能臉皮十尺厚地說出來。

這叫Jessie想起James，

那時候，也許是表現太「出眾」，James經常被老師點名答問題，而根本沒有在聽書的他自然每次也不會答。

「吳生，依題答案係咩？你讀你個答案黎聽下。」中文老師故意叫James答問題，因為金光火眼的她能看出James根本沒在聽書。

實際上，James其實在偷看女同學。

那是Jessie。

James的視線馬上從Jessie的臉移回投射屏幕上，可是他根本不知道老師在問第幾題。

「咁呢，個答案就緊係⋯⋯」James的腦在高速運轉，想着如何忽悠眼前這老女人。

「喂，係B，小人呀！」後座的同學悄悄地提醒James，還把自己的答案遞到James手上。

「就緊係B小人啦，咁簡單仲洗問嘅？」得到死黨的提醒，James馬上自信地說出回答道。

「個作者作咗咁長篇文，就係想話自己係個小人？」看着中文老師滿臉怒氣的樣子，James才逐漸意識到自己好像答錯了。

「係咪有咩誤會呀？」James猶䂊地問道。

「你答咗上一題嘅答案呀，吳生！個Powerpoint係前面，你成日都拎轉後面望，望望望究竟望緊D咩？」中文老師生氣地問道。

「佢𥄫緊女呀，Miss。」James的後座繼續出賣James。

「𥄫女？𥄫邊個？」

「errr……」看着James準備殺了他的眼神，他怯了，不敢說出來。

「唔講唔緊要，你兩個一陣小息一齊拎埋本書落黎搵我！」中文老師突然微笑對着二人，那詭異的笑容很是恐怖。

就是因為James的厚面皮，才叫Jessie留意到他。

「Hello Jessie？ Are you still here?」Alan見Jessie沒反應，便站了起來，翽漸靠近Jessie的臉。

「哇，你哄咁埋做乜！？」看到Alan突然放大的臉，Jessie馬上回過神來。

「我講咗三次總結全文啦，你都無反應，諗緊個Ex呀？」Alan見Jessie有反應了，便坐回椅子上。

Jessie不想承認這事實。

「大佬呀，擺中間點總結全文呀？依個係承上啟下呀，講咗好多次啦。」Jessie無奈地解釋着，「下一題呢？⋯⋯」

結果，一如Jessie所料，整份past paper，Alan只答對了兩題最簡單的選擇題。

「好，你有兩次問我嘅機會。」Jessie說。

「佢點解飛你？」

Jessie想了想，雖然很不願回答，但一諾千金，還是如實答了：「佢鍾意咗第二個。」

「咁你覺得我點？」

「成個白癡仔咁囉。」Jessie不假思索地回答道。

「認真D啦。」

「睇在你琴晚咁努力搵咗我成個鐘嘅份上，如果可以少D串我、笑我，都應該係一個唔錯嘅男仔黎嘅。」Jessie想了想說。

「咁如果⋯⋯」Alan還想繼續問下去，Jessie卻打斷了他，說：「你已經問咗兩條啦，而且都夠鐘落堂啦，返去做埋後面嗰D啦，今日黎到依到。」Jessie開始執拾書本。

「但我仲有野唔明喎，可唔可以加鐘？」

「乜你咁好學架咩，以前唔覺嘅？」

「身為你學生點敢影衰你，仲要對住你，緊係好學架。係呢，除咗依日，其實你仲有邊日得？不如我地每星期補多一日呀？同埋呢，你補唔補通識呀，數學呀嗰D？不如你同我補埋呀，我好廢架。」

Jessie心想不用再去找James，時間剛巧多着，倒不如趁機多賺點外快，也免得自己太閒會經常想起James。

「好呀，我數學同通識的都有5架，你想補邊日呀？」Jessie爽快地回答道。

「愈快愈好，就聽晚你屋企？」

「無問題！」

---------------
多謝大家留言，大家嘅反應決定更文嘅長度，聽日繼續
IG：@jessie_lannn
傳送門：

alan dee dee

可能係處男！

Alan 弟弟唔會上左Jessie 屋企張床掛....

ig見到更新
即到

Alan 有前途😎
遲啲一定追到大把女

Alan想追Miss喎
我支持Alan啊
幾可愛吖
不如當陪佢去grad trip
一齊去日本吖

唔知如果呢章係甜嘅話對象係Alan定係回憶中嘅james呢

Alan同Raymond
當然係Raymond
Raymond再唔岀黎就再錯過啦
爭氣呀

P牌冇得正評 個日日都有追故 加油

追到live 留名

讀好書先追到miss

Lm日日等睇

加插咗D細節，原本依章嘅野應該下章先出到，
所以下章先係〈殺死我的溫柔〉，依章應該係〈無力挽回〉，sorry
--------------------

第十六章（6）

「如無力挽回要懂得放手 逝別了的人再不可擁有
仍能在往後日子學懂珍惜 念在愛你的 別叫他難受」
〈無力挽回〉

回到家，桌上擺滿飯菜，鼓汁蒸鱔、粉絲蒸象拔蚌、炒回鍋肉⋯⋯全都是Jessie最愛的菜，要是以前的Jessie肯定馬上坐到桌前，拿起筷子來吃。
可是，現在的Jessie根本沒有胃口。

「寶貝，今日攰唔攰呀？我煲咗你最鍾意嘅蕃茄湯，飲咗暖下個胃先食飯啦。」Jessie母親拿着兩碗湯從廚房走出來，「Alan呢？」

「佢話約咗人，唔得閒。」實際上，Jessie問都沒有問過。

「喔，你老竇都話夜D先返，唔洗等佢，留比佢得啦喎，快D趁熱食啦！」Jessie母親拿起筷子，夾了塊白鱔放在Jessie碗裏。

可是，過了好一陣子，Jessie還未碰過碗裏的飯菜。

平日黏家的Jessie最近愈來愈少回家，現在還對桌上的飯菜毫無興趣，讓Jessie的母親覺得好不奇怪。

於是，Jessie母親開始乘機旁敲側擊起來，說：「最近好忙呀？成日唔返屋企，你睇下你，無湯水滋潤下，下巴尖晒，個樣都殘埋，陰公囉。」
吃貨Jessie的臉從來都是圓圓的，可是現在卻瘦削了不少。

「係呀，好多功課、測驗要做。」Jessie喝着碗裏的湯說道。

考DSE的時候，Jessie都沒有瘦下來，幾份功課怎可能讓她瘦了一圈？Jessie的母親不太相信Jessie的話。

「真係剩係咁？咁點解你唔食餸呀？都係你最鍾意食架喎。」Jessie母親繼續問道。

「我慢慢食姐。」心虛的Jessie馬上夾起碗裏的白鱔放進嘴裏，嘗試偽裝自己沒有事。

「定係你同James鬧交？」Jessie母親裝作漫不經心地問道。

提起James這個名字，Jessie剛夾起的象拔蚌竟掉在桌上。

「做咩咁唔小心呀，傻瓜。依舊污糟咗我食啦，你夾過舊新嘅食啦。」Jessie母親趕緊把象拔蚌夾到自己碗裏。

雖然Jessie母親臉上沒甚麼特別的反應，可是看到這樣的Jessie，心裏早已猜到了些，也知道愛逞強的Jessie大概不會說，便沒有問下去，開始談起家常話。

整頓飯，Jessie沒怎說話，只不時回應一下母親，免得母親像是一個人在演獨腳戲。

晚上，Jessie母親在洗碗的時候，Jessie回到房間，拿起手機來玩。

「叮！」這時候，手機傳來James的信息，但竟不是用WhatsApp傳來，而是Facebook的Messenger，Jessie馬上按開來看，寫着：「唔得，你要同Joey去。」

「點解？」Jessie馬上回覆。

「總之唔可以同男人去。」James也秒回Jessie的信息。

「你都同第二個女人去啦。」

「嗰D係我嘅錢，我話唔得就唔得。」

「你D錢都係因為我幫你搵到Part-time先有！」

這次，James沉默了。

Jessie見James沒反應，又發了則信息：「我唔同佢去，你都唔好同嗰個女人去好無？」
----------------------
照舊，多人睇就更多part，琴晚打到好Sad
IG：@jessie_lannn
傳送門：

留名都得架

個人覺得錫過最好飯都唔好再食，如果真係無野做咩飲酒，內疚？

又要唔俾Jessie 同其他男仔去 即係仲愛啦

佔有慾咋掛
我係Jessie 就俾返6000佢
再同第二條仔(Alan又好Raymond又好)去

james點會唔同kay去
(之前有講過james唔係有錢仔 應該唔會嘥咗機票錢掛?)

繼續

同jessie去咪得囉 完美結局

Jessie

犯賤嘅james
唔要人就唔好理jessie同邊個去

Jessie 應左james個whatsapp啲咩

「啲錢係我本事你先過比我嘅，我同邊個去都得」
我會咁

唔好諗啦 同Raymond 去啦

即刻訂機票 即興走

第十六章（7）

「如無力挽回要懂得放手 逝別了的人再不可擁有
仍能在往後日子學懂珍惜 念在愛你的 別叫他難受」
〈無力挽回〉

「但我已經比晒錢，訂晒機票酒店。」

「幾錢？我比返錢你呀，你比我嗰六千蚊夠唔夠？唔夠我再貼。」Jessie繼續輸入：「我唔想你同佢去旅行。」

James繼續沉默。

Jessie見James沒反應，竟有一個瘋狂的想法，又輸入：「一係我地早過你同佢去，我地下個月就去好無？我想你嘅第一次係同我，而唔係其他人。」

「你唔好咁啦好無？我已經應承咗同佢去啦。」

「但你都應承咗我！」

James不斷輸入又刪除，過了良久，卻只發了一句：「對唔住。」

傳送完這句後，還未待Jessie回覆，James便已下線了。

點解你要咁做？明明你地識咗幾個月都無，我地咁多年，但你最後竟然揀同佢去？點解連同我去咗先都唔肯？⋯⋯Jessie拿着手機，看着James的Icon，那張出她替他拍的相片，眼眶開始濕潤起來。

Jessie忍不住點開James的頭像，向左滑，是James和自己在Grad din時拍下的合照；再滑下去，是二人在中學參加交流團時，在台灣拍的照片；再滑下去，是二人初中時，一起拍的貼紙相⋯⋯

所有的照片，幾乎都有Jessie的存在。

「寶貝我走⋯⋯」這時，Jessie母親拉開了Jessie的房門，準備和Jessie說再見，卻發現Jessie在哭，「你做咩喊呀，寶貝？」

Jessie的母親趕緊放下手袋走到Jessie床邊。

倔強的Jessie連忙抹掉臉上的淚水，說：「無野呀。」

就像小時候，Jessie跌倒在地上後，明明痛得快哭了，卻還是強忍着淚水。

「你真係無事？無事做咩喊得咁傷心？」Jessie母親心疼地看着Jessie。
可是，儘管Jessie再努力抹，眼淚還是不斷往下掉。

「乖，寶貝唔好喊啦，媽媽會心痛架。」Jessie母親坐在Jessie床邊，把Jessie擁入懷裹。

聽到這句話，Jessie終於忍不住，也伸出手抱着母親，說：「點解，點解佢唔要我？明明佢地識咗無耐，我地一齊咗咁耐⋯⋯」

「乖，媽媽係到，媽媽永遠都要你。」Jessie母親沒有說太多的話，只默默地抱着Jessie，雙手輕撫Jessie的髮絲。

就像小時候，Jessie還在襁褓時，每當Jessie哭鬧起來，Jessie母親都會溫柔地輕摸着她的頭，唱着搖籃曲哄她。

只是，小小的Jessie已長大了，不再需要搖籃曲，可她還是需要母親那唯一能使她安心的懷抱。

這時，Jessie才發現，母親的懷抱才是她的避風港，儘管她走再遠，只要回頭，母親永遠都在。

Jessie開始後悔當初不聽母親的話，還為此多次與母親吵至臉紅耳赤。

「對唔住⋯⋯」要面子的Jessie竟和母親道起歉來。

「傻豬黎嘅，對住媽咪唔洗講對唔住架喎，無論發生咩事，媽媽永遠都會係你身邊。」雖然Jessie母親的口好像很溫柔地安慰着Jessie，但實際上，當她看到自己女兒哭得那麼傷心時，她的心都痛了，像突然被人在身裏割了塊肉出來一樣痛。

要知道，她可是自小就視Jessie如掌上明珠一樣寵着，只要看到好看的衣服、手袋，都會買給Jessie，還讓任性的Jessie手機一部接着一部換⋯⋯
如今，卻被別的男人這樣傷害。

Jessie母親好像突然明白，當年自己父母如此反對自己和Jessie父親在一起，但卻堅持要和他在一起，結果還哭着離婚時，她的父母該有多心痛。

「媽媽今晚留係到同你訓，好似細個嗰陣，攬實你好無？」Jessie母親像哄小孩似的拍着哭得抽搐的Jessie的背。

Jessie沒有說話，只默默地點點頭。

由那刻起，Jessie母親就告訴過自己，不會再容許James傷害自己的寶貝女兒。
--------------------
琴晚打到好Sad，好想即刻去攬下呀媽，可惜佢唔係我隔離
多謝大家留言，大家嘅反應決定更文嘅長度，聽日繼續
預告下聽日會講返Alan，btw點解大家會覺得佢cute，我覺得佢好on9，真係有人咁追女仔架咩？一日到黑都係咁串Jessie⋯⋯
IG：@jessie_lannn
傳送門：

真係有人咁追女仔架咩？一日到黑都係咁串Jessie⋯⋯

Yes...我有個朋友把口都幾串...雖然我唔知佢追佢老婆嗰陣係咪咁，但係佢老婆口才都唔差得去邊，每次食飯淨係睇佢兩個已經值回票價 😆

Disclaimer: 唔係個個女仔都受得

做得好好
不過唔係Jessie 性格

每次都留名幫你推

gg 睇到喊

bb唔好喊住先

James

唔好太sad 你克服到過去 打到依個故出黎 已經係好大既進步 加油

媽咪

世上只有媽媽好

James 一句對唔住就算

男人就係咁

我估應該係james有啲內情
好似啲垃圾cctvb啲膠劇咁
男主有絕症 扮狠心飛左女主
如果唔係正常唔會咁樣
好似喺james屋企嗰陣咁 一下子狠得太突然
有啲唔正常

睇到喊諗起媽咪都講過類似嘅嘢
媽咪永遠係最好的

唔好幫條賤男搵藉口
我相信佢只係好純粹既貪新忘舊，得一想二
Btw 樓主快啲去搵媽咪食飯，攬下媽咪啦，佢一定好掛住你

睇黎你已經摸清Jessie性格

我打嗰陣都打到喊，因為依part

多謝你地

依個係一個貼地嘅故事，你嘅幻想太超過了
佢本人到今日都未死，一定無絕症！

係，大家都要對媽咪好D

咁佢真係好賤
btw 有冇jessie同kay既示意圖

其實依Part同上一Part本來無諗住寫，不過大家話想詳細D就寫埋啦
-------------------------
第十六章（8）

「如無力挽回要懂得放手 逝別了的人再不可擁有
仍能在往後日子學懂珍惜 念在愛你的 別叫他難受」
〈無力挽回〉

「鈴鈴鈴！⋯⋯」第二天早上，早上約七時，Jessie的鬧鐘便響起了。

雖然昨天哭到半夜才睡的Jessie還是疲憊得很，但她還是選擇了起床，趕着八點鐘要到補習的地方。

「起身啦，寶貝？我煮咗早餐呀，你快D出黎食啦。」Jessie母親在客廳對Jessie喊道。

「黎啦！」Jessie一臉睡眼忪的樣子說。

當Jessie拿起手機，準備踏出房時，發現手機多了則信息。

是James母親傳來的，寫着：「Jessie你最近好嗎？好久不見你了，有空和我吃頓飯嗎？」

Jessie想了想，不知道應不應該答應。

畢竟現在她不再是James的女朋友了，她還憑什麼去見James的母親呢？可是，想起James母親昔日常常煮她最愛的菜給她吃，新年又總是包最大封利是給她，送她親手造的年糕、蘿蔔糕⋯⋯就像對自己的女兒一樣好，又覺得應該見一見她。

「當然好啊，我們吃下午茶好嗎？」Jessie回覆。

Jessie掙扎了一番，良心驅使下，還是選擇去見James母親，或許，讓她訓斥一下James也好。

「Jessie，依邊呀。」James母親不斷朝Jessie揮着手。

來到嘈吵的酒樓，Jessie找了好久，才在人潮中找到James母親揮動着的手，走過去，才不發現不只有James母親，他的父親也在。

「Hi，Auntie、Uncle，到咗好耐呀？」

「唔係呀，我地都係啱啱到咋嘛，啱啱補完習呀？想食D咩呀？」Jessie剛坐下來，James母親便在她的茶杯裏加上熱茶。

「唔該晒，無所謂呀，我咩都食。」Jessie微笑着說。

「我地嗌咗D燒賣、鳳爪，仲有叉燒包，你食唔食蝦餃呀？」James母親親切地問道。

「好呀。」Jessie輕輕呷了一口茶。

然後，James母親便把點心紙遞給侍應。

「琴晚訓得唔好咩？隻眼咁腫嘅。」James父親突然開腔說。

James母親用手肘撞了James父親一下，示意他閉嘴。

「補習係咪好攰呀？瘦咗咁多嘅。」James母親問道。

「係咩？少少啦，都慣咗。」Jessie依舊微笑道。

「係呢，我今朝買咗D鮑魚、龍蝦、象拔蚌，諗住今晚返去整龍蝦伊麵，你黎唔黎食呀？」James母親熱情地邀請Jessie。

就算我想黎，佢都唔會想見到我⋯⋯Jessie心想。

「唔洗啦，James應該唔會想見到我。」Jessie苦笑道。

「你地最近發生咩事呀？」James母親擔心地問道。

其實James母親早就想問Jessie了，可是又怕會觸及Jessie的傷心事，才不敢主動問。

「佢⋯⋯鍾意咗第二個女仔，我地分咗手啦。」說着，Jessie朝James母親的茶杯斟了點茶。

「吓，佢咁衰仔？佢點可以咁架！？你有無同佢傾過？」James的母親驚訝地問。

「有呀，但⋯⋯佢都係揀咗佢。」

「其實男人嘅野，你氹下佢就無事架啦，你有無氹過佢呀？」James父親突然插入一句。

Jessie聽到這句頓時呆了，以為自己聽錯了，心想：明明佢唔啱，點解我仲要氹佢？

「真係架，男人嘅野係咁架啦，你去氹下佢，佢就會返黎架啦。」

「癡線架，明明係你個仔唔啱仲叫Jessie去氹佢？」James母親忍不住對James父親罵道。

幸好，James母親沒有因為那是他兒子而偏頗，倒心疼起Jessie起來。

「係James衰，返去一定幫你狠狠咁鬧佢。但係⋯⋯你地真係無希望啦？」James母親懷着最後一絲希望問道。

我都想我地仲有希望⋯⋯Jessie心想。

「James有新女朋友啦。」說到這句話時，Jessie的心好像被甚麼輾過似的。

「對唔住呀，Jessie，James竟然咁對你⋯⋯我知係佢唔啱，雖然我好想你地係返埋一齊，好想你黎我到食飯，但係⋯⋯」說到這裏James母親開始哽咽起來，「Jessie，你咁靚女，又叻女，一定可以搵到個比James好嘅人。」

聽到這裏，Jessie的眼睛頓時霧氣氤氳，雖然James母親真的很好，但她沒想過James的母親會和自己說這些話，就好像多了個疼愛自己的母親。

「就算我唔黎食飯，我地都可以出黎飲茶架嘛。」Jessie拿起茶杯輕輕碰了碰James母親的茶杯說。

「好呀，我地兩個去飲茶，唔好理嗰個衰仔！」James母親拿起茶杯，也喝了一口，又語留心長地對Jessie說：「唔好再唔食野啦，瘦晒就唔好睇架啦，知唔知呀？唔好比個衰仔搞到你咁唔開心。」

Jessie感動地看着James母親點點頭。

看着這樣關心自己的James的母親，叫Jessie想起昨夜母親對自己說過的話，突然覺得雖然自己失去了James，但卻好像得到了更寶貴、更值得她用心珍惜的人和事。

由於昨晚答應了Alan加堂補習，Jessie早就坐了在客廳，玩着手機等Alan。可是，等了良久，Alan都還未來，疲憊的Jessie不自覺地在桌上睡着了。

「叮噹！」

Jessie被突如其來的門鐘聲嚇醒了，連忙抹了抹嘴角的口水，跑去開門。

「Sorry呀，遲咗少少。」Alan抱歉地搔了搔頭髮說。

「少少？依家九點嗱，Alan哥！你搞咩搞咁耐呀？」Jessie不悅地說。

「我都唔想架，我係為咗買你最鍾意嘅⋯⋯」
-----------------
Alan會買D咩呢Alan今晚出唔出到場，就睇大家啦，多人睇就更多Part
IG：@jessie_lannn
傳送門：

繼續追

係咪日本野食

Push

快啲出文喇

雞蛋仔

Alan豬得黎真係好warm
不過應該溝唔到Jessie

為咗你我搵咗半個鐘相，雖然都搵唔到最似嘅，
不過都搵到D有少少似嘅，
有興趣可以上我IG Story睇下

絕世好媽媽

Jessie 氣質好正
個Kay有少少MK
可能係張相問題

Raymond 呢

為咗你依句，我又去搵咗張，依張高質

唔知點解覺得臭雞樣
算啦唔好再搵啦
可以係我先入為主

我覺得幾得意

但無論點都係pk 嚟，有朝到晚都淨係識喊

反而覺得jessie太老 想像唔到 啲手指好影響
Kay新嗰張好靚

可愛係一時
氣質係一世
James 走寶了

支持

James老豆講野好正

咁你都好好，咁耐仲會Keep住同佢媽媽飲茶。

之後嗰Part會出現返！

因為相中人真係有返咁上下年紀，D人話Jessie似佢個女

依個故事係改篇自幾年前嘅事

唔多LIKE

第十六章（9）

「我都唔想架，我係為咗買你最鍾意嘅甜品先遲到架咋。」Alan拿起手上的膠袋，「我記得你話過依間糖水鋪嘅芒果燉蛋白好好食。」

Jessie驚訝地看着Alan手上的甜品，沒想過平日補習都分秒算盡的Alan竟然會花錢買甜品給自己吃。

「你個樣做咩咁驚訝，快D開門比我入黎啦。」Alan說道。

聽到這句，Jessie才馬上打開鐵閘讓Alan進來。

「本來我好早就去咗買架啦，點知佢漏我單，搞到我等咗好耐先遲到咋。不過睇在野食嘅份上，你唔會嬲架可？」Alan把甜品放到桌上，戰戰兢兢地問道。

「無啦啦做咩買野食比我？一定有蠱惑，講，有咩事？」Jessie盯着眼前的糖水，卻碰都沒有碰過，總覺得眼前是個深不可測的陰謀。

「哇，乜你咁諗我架，想買下野食比你食唔得嘅？」Alan一臉受傷地說。
「真係無？你係咪想用依碗甜品賄賂我，等我收平D你可以補多兩堂？」Jessie還是一臉懷疑地看着Alan。

「哇，你咁諗我嘅，雖然我平時係慳咗少少，但我唔係D咁嘅人黎架囉，唉，好Hurt囉，算啦，我自己食返。」

Alan以為Jessie會說不好，然後奪回去吃，豈料Jessie真是靜靜地看着自己吃。

「乜你咁架？」看着Jessie一臉平淡的樣子，Alan又放下膠勺子。

「咩呀？你話你食，咁我咪睇住你食囉，有咩問題？」Jessie不解地說。

「我特登用零用錢買比你食，成40蚊架。」Alan不爽地說，「唔得，你要食呀。」

看着像小孩似的Alan，Jessie終於放下介心，笑了出來，說：「唉，好啦好啦，睇在你份上，我就食少少啦。」

事實上，Jessie也很想吃，只是怕會欠了Alan些甚麼，畢竟他是自己的學生。

然而，當Jessie吃了第一口，所有的疑慮就像燉蛋白一樣，漸漸化在舌頭上消失不見，只留下一股甜滋滋的味道。

不知道是母親昨夜的擁抱溫暖了自己，還是James母親的話使自己醒覺了，又或是眼前的甜品實在太好吃， Jessie竟忍不住一口接着一口吃起來。

看着Jessie臉上甜滋滋的表情，Alan也跟着笑了，剛才的不爽頓時化作雲煙。

「其實你食野個樣真係好可愛。」Alan托着下巴看着Jessie的吃相說道。
聽到這句，Jessie差點沒吐出來，心想：我究竟邊忽可愛！？

「你唔好再串我啦下！」Jessie突然停下了手，看着Alan說道。

Jessie總覺得自己和可愛完扯不上邊，倒覺得Alan是在諷刺自己的吃相。

「我講真架，幾Cute呀，睇你食搞到我都好想食。」

「你唔識買多碗嘅？」Jessie還是不太相信Alan的話。

「兩碗就80蚊，幾乎可以補到半個鐘習啦！我要留返D錢黎補習。」

「有無咁好學呀你？」Jessie狐疑地問道。

「我不嬲都好好學架喎，我每次都好期待上你堂架。」Alan的眼神在閃爍着光芒，「係呢，你仲想食咩糖水或者甜品？或者其他野都得架，下次上堂我買比你食呀。」Alan繼續一臉甜滋滋地問道。

「我想食⋯⋯」Jessie準備說出口的瞬間又把話吞回了，說：「都係唔洗啦，諗諗下我都係無咩想食。」

事實上，Jessie只是不好意思要學生買東西給自己吃。

「無可能！你咁為食，邊有可能無野想食，唔緊要，你唔講，我都可以照買，你一定鍾意食。」

「做咩係到要買野食比我食姐？」Jessie不解地問道。

「因為我鍾意睇你食野囉，個樣好滿足，好可愛。」

Jessie翻了個白眼。

「你唔好翻白眼啦，聽人講翻得多會翻唔到落黎架！」Alan認真地說。

這次換Jessie忍不住笑了，說：「邊個話你知架傻仔？」

「真架，我嗰次睇⋯⋯」

「算啦，我唔想知你邊到睇返黎，我食完啦，快D拎筆記出黎上堂！」Jessie沒興趣繼續Alan說廢話。

「唔係呢，你聽我講埋先啦。」

「唔要。」Jessie拿出筆記，準備上課。

「唔係呢，我講埋依個就上堂。」Alan按着Jessie準備翻開筆記的手說。

「你講還講，唔好禁住我隻手呀下。」Jessie不瞪大眼睛盯着Alan的手說道。

「你聽我講埋先，我上次⋯⋯」

就這樣，兩個小時的補習，Jessie有大半時間都是在聽Alan胡說八道，剩下的時間即使在說筆記，Alan也總能有意無意地把話題拉到Jessie身上，叫Jessie的白眼翻了又翻。

救命，算，為咗儲多D錢，我忍你⋯⋯Jessie心想。
-----------------
聽日Jessie會返Hall，Raymond就會出現返
大家要繼續正評/留名呀，先有動力更多D架！
IG：@jessie_lannn
傳送門：

啱啱醒起，係IG應承咗大家會出特別篇講Angel同Jacky，遲D先出Raymond啦咁

補習學生得知Miss失戀
為溝Miss奇招盡出

其實Alan都幾好吖 好有心 暖男嚟？

重點係 我想問下
有咩糖水舖係朝頭早八點已經開門？

完左先出佢地啦

根據Part 5嘅收尾

我要Raymond先！

thx巴打 kay幾正 jessie老婆feel好重

新讀者lm希望個故長啲唔捨得咁快完

Lm 出快啲 好好睇

笑忘書其實都幾岩jessie聽

童話書從成長中難免要學會失望

唔覺

可能因為相中人都有返咁上下年紀，但個感覺有D似

多謝你個故已經比我想像中長咗好多，應該仲有好多章先完

係呀，所以之前有一章用咗
仲有〈追風箏的孩子〉

仲有老了十歲

初戀那個烙印 掀起那次地震
總可迫使我鍛煉勇敢

可以去IG Story投票，大家想睇邊對先

咁就好喇真係好好睇

琴日太忙冇睇文 miss咗kay同jessie示意ig story

要求加速

最近好忙冇時間追故 一追就好想睇落去

可惜

個故成日沉底，少咗動力打

希望真係好似你講嘅咁啦

根據投票結果，出咗Raymond同Jessie先
---------------------
第十七章（1）

「你是個好人 好到慢性殺死我
我被你溫柔 傷到未能走出最初」
〈殺死我的溫柔〉

自那天起Alan就經常WhatsApp Jessie，有時是問功課，有時僅是閒聊。即使Jessie不怎麼回覆，Alan還是會鍥而不捨地找新話題。

Jessie記得James當初追自己的時候也是這樣，只不過當年還沒有WhatsApp，只有MSN。

每當Jessie上線的時候，James都會主動找Jessie聊天，有時說些生活瑣事，有時談談音樂。起初時，Jessie總覺得James很煩人，明明兩人不熟，有甚麼好聊？所以Jessie經常遲遲都不回覆James，這時，James就會用MSN獨有的震動功能，逼Jessie回覆自己。

時間久了，Jessie也就習慣了，倒是哪天James沒找自己反而有些不習慣。

想到這裏，Jessie忍不住點開了James漆黑一片的WhatsApp頭像，滑到二人分手前的日常對話，一遍又一遍地細閱：

早安寶貝。

早安，在做甚麼？

在想你。

你嘴巴真甜。

因為被你親過呀。

今天遲了起床，猜我到哪了？

我感覺你在我心裏。

認真點啦！

如果可以返番去，如果我無揭穿佢就好啦⋯⋯Jessie心想。

Jessie巴不得可以回到過去，即時有Kay的存在，至少她還可以看到James，享受James的溫柔。

然而，儘管Jessie再想回到過去，日子還是一樣要過，世界不會為傷心的Jessie而停止轉動。對於這一切，她都只能逆來順受，她漸漸明白，很多事都不是努力就有成果的，而她唯一可以做的，是學習放下，放下才可擁有更多，才可能揭開新的一頁。

這些Jessie統統都知道，可是她卻甘願沉溺在過去，而不願展開新一頁。她覺得只要她不放手，只要她還有他們愛過的痕跡，那他們的愛情就不算真的逝去。

「確確！」想到這裏，突然有人敲響Jessie的房門，打斷了Jessie的思緒。

Jessie放下手機，走去開門，是Raymond。

「我地今晚去練波，你去唔去呀？」Raymond問道。

「練波？練咩波呀？」Jessie疑惑地問道。

「遲D我地Hall之間會有競技盃，會有好多唔同嘅運動比賽架，例如籃球、足球、羽毛球之類，仲有D你諗都諗唔到嘅UNO、層層疊、包剪揼都有架！咁啱今晚係女籃訓練，一齊去玩下呀！」Raymond雀躍地邀請Jessie。

「唔啦，我好耐無打，一陣累到大家輸波就唔好啦。」Jessie卻婉拒了Raymond。

「唔緊要架，我地都唔志在贏波，一齊玩下咋嘛。」

「唔啦。」Jessie還是微笑地搖搖頭。

Raymond見狀，便靠在Angel耳邊細聲地說道：「其實女籃就Angel負責嘅，佢係下面等緊一齊出發去練習，點知等咗好耐都得幾丁友，如果到時唔夠人出賽嘅話，到年尾諮會嘅時候，Angel就會比人針到一棟都無⋯⋯Angel平時對你咁好，你都唔想架？」

「佢無同我講過嘅？」

「Angel知你心情唔好，咪無同你講囉，我係你就即刻仆落去撐佢場啦。」Raymond說。

Jessie想起Angel平日對自己的好，又煮東西給自己吃，又在自己失戀時陪在身邊，充當自己的情緒治療師，又在自己醉到一塌糊塗時找人來救自己⋯⋯

「好啦咁。」

「快D喎，我地八點就正式出發架啦，Lobby等。」Raymond說完時間地點後，就走了。

比起和一大群人一起練波，Jessie更想躲在被窩裏，一個人靜靜地回憶過去，可是只要想到Angel要面對那咩可怕的老鬼的質詢時，Jessie還是選擇去救她的好姊妹，於是，馬上動身換上運動服。
-------------------
個故成日沉底，少咗心機打，所以琴晚無出到文，希望大家可以多D留下言，唔好成日不推文回覆，幫手推下文，真係會出快D架
留言話我知你睇緊，多人睇就出多篇，唔係就留返聽日先再更啦
IG：@jessie_lannn
傳送門：

終於等到raymond出場

Raymond raymond raymond!!!!

F5’ing

P牌推唔郁

我睇緊㗎好高汁

推爆佢

唔好比佢沉低

加油吖
日日都追梗架

覺得Jessie唔會中意姐弟戀

Agree

你又學我引用篇文留言

最好出埋jacky條線

果啲番外篇啦

推唔到 但我每日都mon實㗎

諗起中大宿舍d比賽

Sorry Quote 咗文

Raymond見狀，便靠在Angel耳邊細聲地說道....

I think you meant Jessie

日日都等緊你出文㗎

希望作者明白不推文係因為唔想非常時期睇唔到行動post
個故好好睇 但適當抽離完現實
都要記住自己係抗爭者

support

Support

係 所以我都不推文

推！快點更新會更好

Raymond gogogo

我嘗試係依章出埋

係，有讀者提醒咗我，但連登改唔到，sor

Raymond不了，唔明佢有咩好

我睇緊架

明白嘅，不推文回覆當然都有不推文嘅意義，都唔係叫大家係咁推，下下都一定要不推文，只係唔想沉到太底姐。個故會有完嘅一日，而抗爭唔會，都希望大家睇完故輕鬆完，繼續努力！

頭先唔記得po歌條link添，補返！
--------------------------

第十七章（2）

「你是個好人 好到慢性殺死我
我被你溫柔 傷到未能走出最初」
〈殺死我的溫柔〉

「Jessie！點解你會黎嘅？」Angel看到Jessie後，興高采烈地問道。

「黎撐你場囉！」Jessie笑着說，「哇，真係得咁少人咋？」

連同Jessie和Angel在內，Lobby只有五位女生。

「Raymond負責train女籃，佢怕我太遲出發會比人鬧，但又驚你唔識去，所以佢帶咗D人去先啦。」

Angel看了看手錶，突然荒張起來，說：「仆街！夠晒鐘啦，我地去搭的士啦。」

自從Angel上莊後，Jessie發現以前乖巧得不行的Angel竟說多了粗口。
「的士？唔平架喎。」Jessie說道。

「唔緊要啦，我比，錢解決到嘅就唔係問題，行啦行啦。」

「依邊呀。」下車後，Angel馬上拉着Jessie她們跑進籃球場。

雖然已是晚上八時多，可是籃球場還是熱鬧得很，不少在附近居住的年輕人都聚集在這裏練習，但大都是男生，Angel她們自然成了球場上的稀有動物。

來到球場，Jessie才發現這裏少說也有十來個女生，根本不像Raymond說的那麼缺人，才發現自己被Raymond騙了。

「哇，D女就快比Raymond哥食晒啦。」一旁的Bonnie笑着說。

球場上，一位女生正站在罰球線上，而Raymond則站在她身後，把籃球放在女生的手上，說：「隻手要張開D，形成一個好似三角形咁嘅手勢，唔係我一拍⋯⋯」說罷Raymond輕輕一拍，便輕易地從女生手上把籃球奪去，「就比人搶咗架啦，你示範多次比我睇。」

「姐係咁樣？」女生在空氣中微微地張開雙手。

「要再張開D，先包到個波架，」Raymond放下籃球，拉開女生僵硬的手指，「然後再蹲低D，先唔會比人撞開。」

難怪佢咁緊張夠唔夠人啦，Jessie心想。

「Raymond，齊人啦！」Angel朝Raymond叫道。

認真的Raymond這才注意到Jessie她們到了，連忙鬆開了那女生的手，說：「齊人就開始啦，我地跑個圈當熱身先。」

圍着籃球場跑了好幾個圈，做好熱身後，Raymond把女生分成了兩隊，練習傳球走籃，而Raymond則在一旁指導。

「走籃應該係左腳，右腳，然後再左腳，姐係左、右、左，然後行到去依個位就要嗌波，明唔明？」Raymond對着一眾女生問道。

「Raymond認真個樣係咪好Charm？」Angel悄悄地在Jessie耳邊說。

看着Raymond滿額汗水，一臉認真的樣子，確實比平日多了兩分帥氣。

「係咩？認真溝女個樣呀？」Jessie故意挖苦道。

「我話佢打波個樣呀。」Angel說。

「係咩？咁Jacky Charm D，定Raymond Charm D？」Jessie問道。

「Jacky都唔打波，點比呀？」單純的Angel沒聽出Jessie話中有話。

「咁打機嘅時候呢？正唔正？」Jessie笑着問道。

「你講咩呀？」

「我明明成日都見到你去搵Jacky，Jacky又成日上黎搵你，唔好又話因為佢係你上莊呀，你D莊員都無搵你搵得咁密，你地仲唔係有野？」Jessie八卦地問道。
-----------------------------
好開心咁多人覆我，即刻好比心機咁打文
見咁多人睇緊，夜D出多一part答謝大家！

想睇Raymond 示意圖

睇緊

想睇Angel同Jacky示意圖

寫得好好啊 加油啊

James都未有呀!!!!

日日推先 jessie bb

好睇，希望可以快D更新

日日都mon po等睇

想睇呀!!!!

支持樓主

唔好灰心啦 每晚臨訓前都睇你故嫁
可能有好多原因令大家未必推文 但肯定睇過故既人都好想睇多啲 追落去加油樓主

上次搵Jessie同Kay搵咗好耐都唔係好滿意，搵明星圖好似太假，素人又難搵⋯⋯如果夠150個正評，我先再搵啦

多謝你地嘅支持，睇完你地嘅回覆好似即刻叉完電咁，多謝大家
--------------------
第十七章（3）

「到你啦！」剛巧到Jessie走籃了，給了Angel一個逃脫的機會。

練習完走籃、傳球、罰球後，Raymond決定把大家分成兩隊，來一場五打五的小比賽。

剛巧，Jessie和Angel分了在一隊，Jessie負責籃底的位置，Angel則負責控球。

「波！」Angel對着Jessie喊道。

Jessie馬上往前小跑兩步，接着籃球，瞄準球框，把球射進去。

可惜，Jessie沒有射中，可她馬上作出補救，跳上前搶籃板。

雖然球場上有少部分人有打籃球的經驗，但更多幾乎連波皮都沒碰過幾次的女生，而當這些女生打籃球的時候，你就會看到一個恐怖的畫面：只要有波的地方，就會有一群女生湧上前，她們不會顧甚麼double、走步，還是三秒違規之類的，她們的眼裏只有那顆閃閃發亮的籃球。

球場頓時成了戰場。

這次也不例外，當Jessie搶到籃板後，馬上就有一群女生圍住她，而好勝的Jessie亦不甘示弱，死命地抱着籃球。

終於，Jessie不知道是被誰的腳絆倒，一時沒站穩，跌坐在地上。看着Jessie痛苦的表情，剛才忙着搶球的女生頓時嚇得不懂反應。

「你點呀？」Raymond馬上衝上前問道。

「我諗係跌落地有D痛姐，應該無野嘅。」Jessie說。

Raymond看了看手錶，對大家說：「仲有十分鐘，你地繼續打多場，Bonnie你幫手睇下大家打成點，我睇下Jessie有無事先。」

「Ok。」Bonnie回應道。

然後，Raymond和Angel小心翼翼地把Jessie扶到一旁的長椅上。

「邊到痛呀你？」Raymond蹲在Jessie旁邊問道。

Jessie皺着眉頭，指着腳裸的位置。

「依到？」Raymond輕輕地碰了碰Jessie腳裸的位置。

Jessie咬着下唇點點頭。

「腫起咗，似扭親喎，洗唔洗帶你去睇醫生？」Raymond問道。

「唔洗掛？我諗我返去敷下冰應該就無事。」

「得唔得架？都係去睇醫生啦。」Raymond擔心地說道。

「咁夜，仲邊有醫生睇？係都等聽日啦。」

「咁你行唔行到？」

當Jessie嘗試站起來，證明自己的傷勢不太嚴重時，卻痛得她馬上跌坐在長椅上。

「哇，你痛到咁都話無事？」Raymond看着Jessie搖搖頭，續說：「今日都練得差唔多，我同你返去先啦。」

「唔洗啦，Angel同我返去得架啦。」

「Angel咁瘦，點抬到你返去，等我黎啦，又唔係未試過。」Raymond半蹲在Jessie面前，「不過你今次扭親，我咩你返去會方便D。」

Raymond的話叫Jessie想起了那次，她在蘭桂坊醉得一塌糊塗的樣子，頓時一股羞恥感從心底湧出。

「唔洗啦，我行到⋯⋯」Jessie再次試圖站起來，卻被Raymond拉了在他背上。

「叫你上黎就上黎啦。」Raymond背着Jessie對Angel說：「我送Jessie返去先，你走嗰陣記得收返齊D波。」

「無問題，你地小心D呀。」Angel貼心地說。
---------------------------
多謝大家嘅回覆，聽日繼續
IG：@jessie_lannn
傳送門：

多謝你，知道了！

支持!

她覺得只要她不放手，只要她還有他們愛過的痕跡，那他們的愛情就不算真的逝去。

好明 其實只係唔想面對現實

Btw日日mon實樓煮唔好灰心
大家都係驚阻到行動post咋

我都日日mon緊 不過少留言左

輕輕一推

....你就會看到一個恐怖的畫面：只要有波的地方，就會有一群女生湧上前，她們不會顧甚麼double、走步，還是三秒違規之類的....

笑咗

機會來了

Live

繼續推

我有睇架 LmLm

Lm Lm

有睇咖！keep住成日f5！加油！

LMLM

Alan 講野唔知點解由一開始就好唔鍾意
利申唔鍾意細過自己既男

好貼切

多謝大家幫我推文，好滾動，多謝大家，我會繼續努力
-------------
第十七章（4）

越過球場，Raymond走到馬路旁嘗試攔截的士，卻久久都沒有一輛經過。

「我地行前少少有個十字路口，應該會易D截到。」Raymond說道。

走在人煙稀疏的行人道上，二人頓時成了馬路上的車輛的焦點，幸好Jessie沒看到那些司機看自己的目光，不然她大概早已抓狂了。

漆黑的夜空在光污染甚為嚴重的城市裏，無法透出一點星光，唯有橙黃的街燈照亮了這條路，把二人的身影拉得長長的，臥在街磚上，彷如一幀浪漫的畫作。

「嗰日多謝你，好彩有你送我返黎。」Jessie那被街燈染黃的手臂圍在Raymond頸項上，問道：「係呢，我嗰日有無做咩柒事？」

「有呀，你一路喊住，一路係咁講：『點解你要咁對我，明明我咁愛你⋯⋯』我仲影低咗係手機添，你要唔要睇呀？」Raymond笑着說。

「咩話？你做咩拍我？」Jessie驚訝地問道。

「哇，咁寶貴嘅時刻緊係要影低佢啦，得閒拎出黎笑下你都好呀，睇你下次仲敢唔敢飲咁醉。」Raymond得戚地說道。

「唔得，你即刻同我Del咗佢！」Jessie突然在Raymond背上郁動了起來。

「喂，你唔好亂咁郁呀，你唔輕架小姐，一陣跌落地盞攬炒架咋！」Raymond說道。

「咁你應承我Del咗佢。」Jessie說。

「如果我唔Del呢？」Raymond說道。

沒想到，Jessie竟從Raymond背上跳了下來，單着腳站在路上，伸手摸Raymond的褲袋，想要找出他的手機。

「哇，變態呀！」Raymond嚇得連忙按着自己的褲袋，深怕會被Jessie扯掉，Jessie卻堅持不懈地，嘗試把手伸進袋裏。

然而，一個不小心，單腳的Jessie失了平衡，竟把Raymond撞倒在地上，自己則一頭撞在他的背脊上。

哇，好軟，好舒服⋯⋯Jessie心想。

幸好，平日Raymond操練有加，背肌柔軟又富有彈性，比枕頭還好睡。

「喂，小姐，其實你係借搵手機之名抽我抽我水咋下嘛。」Raymond對仍伏在自己身上的Jessie說。

「我⋯⋯我邊有呀。」聽到這句，Jessie才連忙坐起來。

看着臉頰通紅的Jessie，Raymond忍不住笑了。

「叫咗你咪亂咁郁架啦。」Raymond緩緩地站起來，拍了拍身上的灰塵，對Jessie伸出手，把Jessie扶起來。

扶着Raymond的手，Jessie好不容易站了起來，然而，這次倔強的Jessie不再願跳上Raymond的背上，寧可自己一跳一跳地彈到十字路口。

「好好好，我Del啦，你唔好勉強亂行啦。」Raymond還是敵不過倔強的Jessie，選擇了投降。

「真係？」Jessie這才停了下來。

「真係，不過你要話我知，你嗰日做咩飲到咁醉？」
------------------
多謝大家支持，聽日繼續
IG：@jessie_lannn
傳送門：

當初都係好唔like佢

依啲男仔先好 raymond不了

啫係而家like佢!?

認同
Raymond係識玩 但唔係好男仔

樓主唔好灰 我日日都有追
可能留言少啲但有一直留意住㗎！

咪就係 擺明係一開波想溝Jessie 唔慌真心

jessie bb係咪淨係喺連登更新？

更多啦啲

雖然覺得Alan有一顆單純嘅真心 但又覺得佢係嗰種上大專出社會會慢慢對Jessie失去興趣嘅人
就好似James咁 唔夾就係唔夾 一開始因為 “不同” 而生嘅feel 最後都係會被現實磨掉

反而覺得Alan會係keep住愛護Jessie 嘅人

想睇牙James 勁後悔 不過都係唔同返佢一齊

其實我都係相信男仔要去到一個年紀先清楚自己啱咩type

一推 再推

Couldn’t agree more

I’m not too sure about that..
或者短期之內佢會
但係Alan嗰陣時仲係18歲...會變嘅機會都幾大

後悔就一定會 但覺得jessie會同返佢一齊

應該唔會掛
Hurt到咁

咁都好睇大家對好男仔嘅定義係咩

多謝你！咁記住偶爾留下言等我知你仲睇緊啦

可能無心插柳柳成蔭？

仲有紙言，同penana

多謝幫我推文嘅各位，滾動！
為答謝你地我會努力打文，今日早D更（希望7點前更到）！

新讀者here

一直追黎呢到

係現實世界入面 果個James係曾經有搵番自己既 唔知樓主係故事入面係咪都同我一樣呢 好期待你寫落去

第十七章（5）

「你是個好人 好到慢性殺死我
我被你溫柔 傷到未能走出最初」
〈殺死我的溫柔〉

「真係，不過你要話我知，你嗰日做咩飲到咁醉？」

Jessie猶䂊了幾秒，還是說了出來：「嗰晚，我係IG見到，佢⋯⋯同個女仔買咗機票去日本旅行，但佢明明應承咗係同我去，當係我地嘅畢業旅行，順便慶祝我嘅生日⋯⋯但佢過咗六千蚊比我，你話佢點解要咁做？」

儘管Jessie那天已接受了James已變了心的說法，可是想起他們曾經甜蜜的回憶，卻又抱有一絲希望，內心深處大概還未能面對這事實。

每天在愛與不愛、想與不想、甜蜜與痛苦之間徘徊不前，已成了分手後的Jessie的日常。

「你覺得呢？你都係想我講佢可能仲愛你姐？」Raymond馬上看穿了Jessie的心思。

「無⋯⋯無呀，我知佢已經有第二個，佢愛嘅係嗰個女人。」而Jessie卻還是選擇自我欺騙，騙自己已接受了這現實。

「就當佢真係佢仲愛你，但佢都同時愛嗰個女人，唔係嘅話，點會同佢去？可以分割嘅愛，你要黎又有咩意義？」Raymond無奈地問道。

「少少都好過無呀。」Jessie倚着路旁的欄杆，把頭埋在雙肩裏，低着頭看着灰漆一片的馬路，聲音微小如蒼蠅，彷彿只是說給自己聽。

Raymond看到這樣卑微的Jessie，突然覺得她已不是他當初認識的那個Jessie了。

還記得與初見的那天，是在圖書館裏，Raymond本來正坐在書桌上看書，卻看到不遠處有位打扮型格的女生正努力與那部陳舊的影印機搏鬥，弄了個大半天還印不出半頁紙。她其實大可以去問圖書管理員，或是旁邊的任何一個人，可她卻不願開口求人，好像覺得只要再試試就能成功。

就是那股總相信自己能搞定一切的自信，甚至可稱得上是傲氣使他留意到她，忍不住走上前幫她。

然而，即使Raymond曾幫過Jessie的忙，可再見時，卻並沒因此拉近了二人的距離， Jessie依然予人一種不熱不冷、生人勿近的感覺，可偏偏就是這種距離感和傲氣吸引了他。

而今天，那股拒人於千里之外的高牆雖消失了，可初見的那個Jessie也隨之消失得無影無蹤，徒留脆弱得不堪一擊的她，彷彿只要再多碰一下，就會馬上化成碎片，碎散一地。

那麼，就讓他來把她粉碎吧。

要知道，鳳凰涅槃，浴火重生，唯有把Jessie推向絕望的盡頭，粉碎她對James所有的念想，她才能重新活過來。

「既然你咁稀罕佢嘅愛，你大可以試下影下自己依家傷得幾慘，然後擺上IG，話佢知你傷得幾嚴重，大愛嘅佢絕對唔介意施捨幾分可憐比你架，就好似佢當初可憐嗰個女仔咁！」Raymond激動地說。

Raymond的話像鹽巴，狠狠地撒在Jessie血淋淋的傷口上，比她腳裸上的傷要痛上幾千倍，痛得她眼眶頓時冒起一層霧氣。

Jessie咬緊牙齒，強忍眼眶的淚水，不憤地盯着殺人於無形的Raymond，可Raymond卻沒有一絲要道歉或是哄回她的意思。

剛巧，這時有一輛的士經過，Jessie遞出手把那輛車攔下來，然後一彈一彈地跳上車，獨留Raymond一人站在路旁。

下車後，Jessie一拐一拐地走回宿舍，花了比平日多好幾倍的時間才上到房間。打開門的瞬間，身心俱疲的她馬上累攤在床上，本想說攤一會便去洗澡，可是攤着攤着，竟迷迷糊糊地睡着了。

過了好一陣子，Angel終於處理完女籃的事務，回到房間。Angel本想繼續做她的莊務，可是看到疲累的Jessie睡着了，便不打擾她，悄悄地拿着手提電腦出去了。

直至夜半時分，Jessie手機傳來信息聲音，才把Jessie喚醒了。

睡眼惺鬆的Jessie伸出手在床邊的書桌上摸了半天，終於摸到了手機，本來只把手機調至飛行模式便繼續睡，卻不經意地看到那則吵醒她的信息，馬上喚醒了她所有的睡意。

那是James發來的信息，寫着：「你隻腳，無野呀嘛？」

佢點知我隻腳整親架？唔通我真係聽咗Raymond講，將扭親嘅事擺咗上IG我自己唔知？Jessie震驚地想。
------------------
原來Jessie同James已經糾纏咗咁多章，唉
多謝大家留名正評幫推，小妹會以文黎報答大家
IG：@jessie_lannn
傳送門：

ex真係好仆街

我又嚟啦

上個水先

James又係唔抵爭既 分佐手就應該決絕啲 不斷搵返個ex托咩 係唔捨得就唔好分 分佐就咪再搵

整親隻腳又關你咩事啊占士
分咗手仲咁關心法真係好攞命

如果人人都咁簡單就好啦

有咩咁難 唔捨得又要分手 分佐手又要keep住關心 依啲叫on9

我地嚟啦

咁的確係有呢種賤人 又要放唔低但又想食兩家茶飯

賤就冇得講 但james係唔知自己想點果隻on9

on9仲衰過賤啦

push arrrrr

斬佢啦

你好呀

啱，寧願佢決絕d仲好

可以分割嘅愛，你要黎又有咩意義？

Raymond講得好

呢個真 乞求番黎既愛唔值

每日一篇太少啦

真係 唔夠侯

多謝大家留言追故，最多一陣更多一小段

出街唔好俾我見到佢

多謝大家留名正評幫推，小妹會兌現承諾的！
——————
第十七章（6）

「你是個好人 好到慢性殺死我
我被你溫柔 傷到未能走出最初」
〈殺死我的溫柔〉

明明很想馬上回覆James的信息，但傲嬌的Jessie卻告訴自己不可以秒回他，否則就會顯得自己很在意對方。

終於，等了約半小時，Jessie才回覆早已構思了半天，卻僅有四個字的信息：「你點知架？」

豈料，James卻秒回了自己：「我見到Angel個IG。」

Jessie馬上點開Angel最新的IG Story，發現Angel Repost了Bonnie的IG Story，影片裏的自己正用力抱着籃球，被一群女生包圍，臉上的表情甚為痛苦，Angel還在照片上寫着：「女人打波真係好恐怖！」

OMG，咁柒嘅相竟然比佢見到！Jessie嘆了口氣。

未待Jessie回覆，畫面又彈出James傳來的信息：「你有無去睇醫生？仲行唔行到？」

大愛的James的話再次在Jessie心裏捲起層層巨浪，慶幸這是文字信息，James無法從冷冰冰的文字裏看出她真正的思緒。

「未。」Jessie本來灑瀟地只回覆了一個單字，可過不了三秒，又忍不住加了句：「我行唔到係唔係你黎扶？」

傳送了的瞬間，Jessie卻又馬上後悔了，覺得自己又多做了一件丟臉的事。

James卻回覆：「你有Raymond啦。」

但我想要你⋯⋯Jessie輸入了，卻又刪除了。

眼見等了良久，Jessie還是輸入中，James又說：「我媽之前都有扭親過，佢有隻藥好勁，捽下就無事，你要唔要？你要我後日放工拎比你？」

點解你仲要對我咁好？我應唔應該去拎？ Jessie心想。

Jessie其實很想說好，可是她不敢，現在的她雖說不上過得很好，但總算能吃能睡能好好生存，她怕再見到James，她又會忍不住一頭栽下去，又回到之前那段最黑暗的日子。

於是，Jessie努力抑制住自己，回覆：「唔洗啦，唔該你。」

過了幾秒，James回覆：「我地已經半個月無見過面。」

係一個月無見先啱，Jessie心想。

那時，Jessie還不知道，那夜她喝到酩酊大醉的時候，James有來過找她，還親眼目睹Raymond扶着她上了車。

接着，James竟說：「我想見你。再唔係我黎你Hall比你都得，你比我見你一面好唔好？」
Jessie的內心霎時波起濤湧，一片混沌。

Jessie下了手機，不敢再回覆。

你幾時先肯放過我？

------------------
IG：@jessie_lannn
傳送門：

James煩到 手又係佢分 又要死纏住Jessie

好睇，James好賤

嘩cls
Btw唔洗介意寫太多James 因為標題已經講明係Jessie同James嘅故事

好明顯Kay 嗰度出咗問題

Cls James
走開啦人渣

想講粗口

睇完覺得呢條友仲衰

睇黎佢頂唔到kay啦

James條大仆街

劇情真人真事?

James係咪好後悔啦

唔好去見James啊

有冇james既示意圖

愈睇愈唔中意james唔嗲唔吊咁想點

其實由james唔想扑呀kay都知佢唔鍾意人
當時錫佢純粹一瞬間嘅新鮮快感同貪玩
睇電視太多 以為扮人條仔 好玩

James 點解要咁

差二十個正評

James 真係好仆街 陰魂不散咁
攬住個八婆kay過世啦

come on james !

屌佢老母做男人分手分到佢咁仆街真係隔住mon都嬲

James on9

間歇性追文
加油

一直追緊 希望樓主得閒更多啲 唔夠喉呀

好慘 兩個相愛嘅人就係因為一d誤會 唔可以喺埋一齊

邊有誤會啊...條仔自己拎嚟賤

James想點

話時話有無個晚james同K哥飲酒既內幕

坦白講 我對Raymond冇乜好感

同意

我覺得佢都算介入人哋嘅感情

煩膠james

其實我想知james同kay到依家仲有無一齊@@

一開始就想溝人 連人地咩名都未知
除左狗公player我諗唔到重可以係咩
james係賤 但寧願同返james一齊都好過同raymond一齊

千祈唔好
兩個都仆街
唔好害Jessie

擺明就係 根本打從一開始就不斷等緊機會搵位入 正狗公

最憎raymond呢啲乘虛而入既人
人地點樣關你撚事 做埋啲小動作 扮曬好人咁陪jessie
到最後咪又係想溝人

邊個都好唔好要翻個仆街James就得

好似Jessie 咁好既女仔 邊到仲有得搵 James 真係好仆街

啱啊 根本Raymond一直等緊機會

我發覺男女睇James完全唔同睇法

下一章會集中交代下James嗰邊嘅情況

咁就好了

真！

嗰陣Jessie 身邊嘅人都係咁講，個個聽到Jessie仲想見James都想去斬死Jessie

James就係一個好普通周街都會見到嘅男仔，係把口好叻

正想講，無誤會

無

估唔到大家嘅反應咁熱烈，我決定整個投票係IG Story
雖然你揀咩唔影響個故，但都可以睇下大家對感情嘅睇法。
Btw小妹昨日起忙於煲劇，今晚夜D出（最早都10點？）
多謝大家支持

會唔會係一開始借書嗰到 如果james冇同kay睇到戲
成件事可能會唔同曬

無kay都會有第個女人 james根本就係對個個都好 然後到第個鍾意佢 佢又揀唔定手

見到好多人好憎raymond 不過我覺得其實一眼見到人就鍾意人，然後想溝人，都無咩錯既 係膚淺左少少咁
利申無試過

Agger 雖然覺得佢當jessie係ex嘅替身多啲

佢角度睇梗係冇錯既 但旁觀者睇咪狗公囉

話唔定佢都咁樣關心過Joey

All is fair in love and war

Jessie~煲完劇未呀？煲咩劇

文啊！！！

Sor，攤係到煲劇，煲煲下訓着咗醒返即刻打文，多謝大家嘅耐心等候
--------------------
第十七章（7）

第二天早上，當Jessie準備起床去洗澡時，忘記自己扭到腳了，雖然休息了一夜已好了很多，可是站起來的剎那，還是痛得她的五官都扭成了一團。

坐回床上細看，才發現腳裸的位置雖沒昨夜那麼紅腫，但還是微微地鼓了起來，走起來雙腳好像在被甚麼拉扯着，每走一步都有股刺痛的感覺。

「早晨呀，Jessie！拿，Raymond比你嘅。」笑意盈盈的Angel突然推門進來，把一瓶寫着跌打酒的玻璃瓶遞到Jessie手上，問道：「佢琴晚唔係同你一齊架咩？做咩唔直接比你？」

Jessie沒有回答Angel的問題，只默默地接過玻璃瓶。

這時，Jessie留意到Angel一臉如沐春風的樣子，引起了Jessie的好奇。

「你琴晚去咗邊呀？成晚都無返黎嘅。」Jessie問道。

「唔係呀，我有返黎架，見你訓着咗，咪出咗去做莊務囉。」說罷，Angel的嘴角仍舊不經意地往上揚。

「出咗去邊到做，做到咁開心呀？」Jessie也不禁被Angel的笑意感染了，笑着問道。

雖然Angel笑而不語，可看着她臉上那甜蜜的表情，Jessie也大概猜到了八九分，正欲確認自己有沒有猜錯時，Angel卻留意到Jessie微腫的腳裸，擔心地問道：「係呢，你隻腳無野呀嘛？好似仲有D腫喎。」

「仲係有D痛，但又唔係好嚴重⋯⋯你話我去唔去睇跌打好？」Jessie苦惱地問道。

「都係去睇下好D嘅，萬一真係有咩事就弊！係呢，你未答我，你琴晚同Raymond點呀？佢明明好型咁孭你返黎，做咩唔直接比埋枝藥你？」Angel挑起了眉，八卦地問道。

「無呀，後尾我自己搭的士返黎。」

「吓，點解嘅？」

「無點解喎。」Jessie還在生氣，不願提起Raymond，「話說⋯⋯琴晚James搵過我，佢話⋯⋯佢想見我。」

Jessie把手機上的信息遞給Angel看。

二人的對話內容使Angel看得瞪大了雙眼，臉上全是大寫的黑人問號。

「吓？佢癡咗線呀？做咩無啦啦想見你？係佢堅持要分手架喎。」Angel略帶惱怒地說道。

「你話，我去唔去見佢好？」Jessie看着Angel問道。

「你唔好話我知，搞成咁你仲想見佢呀？」Angel驚訝地反問Jessie。

Jessie把目光轉到地板上，一臉若有所思的樣子，卻不發一言，但Angel仍能從她的臉上讀到她的答案。

「你唔係唔記得，最後幾次見面，你地做咗D咩呀？」眼見Jessie還是沒有回應，Angel索性坦白地說：「唔好去啦，再咁落去⋯⋯你地就變SP架啦！」

簡單的兩個英文字，平日聽的時候，Jessie都不覺得有甚麼特別，甚至覺得在這紙醉金迷的香港，有一位，甚至幾位SP都很正常。

然而，當這個字擺在自己身上，她竟感到無比震撼，甚麼時候開始，她竟由女朋友這角色，變成了SP？James明明說過自己是她的最愛，他為甚麼會這樣對她？而Jessie明明也還愛着James，她又怎可能成為他的SP？

然而，儘管James這樣對Jessie，Jessie還是蠢蠢欲動的想去見他。

「今晚Wendy生日，K哥應該都會去，你要唔要一齊？佢同James咁熟，不如聽下佢意見再決定？」Angel問道。

Angel和K哥雖然沒有很熟，可是每當他們的中同Wendy生日，他們都會和另外幾位中同一起替她慶生。

其實Jessie不太想去，因為她和那群人根本不熟，可是不知如何是好的她現在也只能點頭答應了。
------------------
IG：@jessie_lannn
傳送門：

想睇K哥

都係D無聊虐心劇，但好長有排煲

K哥係好仔好兄弟黎
好鐘意佢

今晚會唔會再出多篇?

"中同"?

今晚應該唔會啦，我想煲劇多D

中學同學

我都覺，雖然本來其實好唔鍾意佢成日聊James打機

👌

想睇K哥會唔會鬧james

K哥打柒james 喇， 打撚醒佢就冇錯！

劇情峰迴路轉但好貼地～Keep住更keep住更！就嚟唔記得之前講過啲咩

其實介意男朋友打機 係咪因為男人一打機就鳩叫好似變咗第二個人咁

樓主 等你煲完劇再更

推啊

第十七章（8）

經過一番糾結，Jessie最後決定等他們慶祝完了，她才出現。

終於，她坐在金拱門，一邊吃着雪糕，一邊等到晚上十時多，Angel和K哥才出現。

「哇，搞咩你個樣殘咗咁多。」看到Jessie的第一眼，K哥便一臉嫌棄地說。

Jessie不爽地瞪了K哥一眼，狠狠地吃了一大口雪糕，心想：你好好咩，A0仔！

「你唔係真係仲想見個仆街仔呀嘛？」K哥問道。

「我⋯⋯我唔知。」Jessie不敢把內心的真實想法說出來，甚至不敢直視K哥。

「Jessie呀，你唔好去見佢啦。」Angel也勸說道。

「佢仲接受到佢攬完第二條女又返黎攬你？」K哥問道。

Jessie沒想過這問題，也不懂回答。

「佢最近同個女仔過成點？」Jessie輕聲細語地問道。

「我點知，佢好耐無搵過我地。」K哥說道。

「你地唔係成日一齊打機架咩？」

「自從佢同咗條女一齊就無再搵我地打機，可能因為我次次都屌佢，屌到佢已經唔想再見到我。」K哥不禁冷笑了一聲。

「你同佢唔係好Friend架咩？」

「Friend又點？唔啱就應該屌，我一早就屌過佢叫佢咪再搵嗰個女人，但佢又話個女人條仔一腳搭兩船，仲飛咗佢真係好慘，日日係到喊，佢實在睇唔過眼。但明明佢自己都有女朋友，終於咪搞成咁囉，」K哥頓了頓，繼續說：「我同佢講過，佢如果揀同嗰個女人一齊，就唔好再搵我，我唔會同D咁嘅人做朋友！」

聽到這句話，Jessie竟覺得心裏暖暖的，她沒想過K哥竟會替自己說話，還因此和K哥絕交。

然而，這份溫暖不足三秒，K哥竟狠狠地說：「我依家黎就係屌醒你，好心你，唔好再搵佢啦！」

「我都無搵佢，依家係佢搵我呀！」Jessie委屈地看着K哥說，「你覺得佢點解仲要搵我，關心我？」

「你地都一齊咗咁多年，一時之間適應唔到都好正常姐。」

「但明明佢已經同咗個女人一齊，佢明明已經取代咗我嘅位置，適應唔到嗰個應該係我⋯⋯」說到這裏，想起James和Kay的那張合照，還有各種甜蜜的畫面，Jessie再吃下眼前這杯只吃了幾口的雪糕。

「屌，佢依家擺明唔知自己想點，你問佢佢都比唔到答案你。總之，你繼續癡埋去唔會有好結果！」K哥說道。

Jessie沒有說話，只默默地看着逐漸溶化的雪糕。

見到Jessie還是一臉念念不忘的樣子，氣得K哥忍不住說出更狠的話來。

「雖然James咁對你係好仆街，你讀HKU，佢讀IVE，但你都無出過一句聲，但佢仲偷食，揀咗嗰個女人。」K哥頓了頓，續說：「但如果你繼續中個頭埋去，咁你就係犯賤，一樣唔抵幫唔抵可憐，所以依番說話我只要講一次。聽就聽，唔聽死都要去搵佢我都無辦法，可時唔好再返黎喊就得！」

Angel聽到這番狠話，忍不住用手肘撞了K哥一下。

豈料，K哥沒有理會Angel，繼續說：「記得，條路自己揀，仆街唔好喊。」

「其實K哥都係為你好，就算係見，都等你放低咗佢先見啦。」Angel說道。

Jessie依舊低着頭，使人無法看清她的表情，手百無聊賴地拿着勺子把弄着杯裏溶化的雪糕，沒有說過一句話。

------------------
多人睇今晚更多Part
IG：@jessie_lannn
傳送門：

好中意k哥
好霸氣

雖然有啲衰不過覺得Jessie 都係忍不住見佢，女人既心態

K哥型到出汁 下次屌埋raymond可以嗎

啱

K哥

想轉基想溝K哥
佢係咪真人肥矮毒所以A0?

想知！

樓主加油 睇得我太投入代入左角色 btw 我覺得Raymond口講贖罪 但都係狗公黎

有K哥呢啲朋友，move on都快啲

不如Jessie同K哥一齊

真係要俾人屌先識醒

...Jessie沒有說話，只默默地看着逐漸溶化的雪糕...
...手百無聊賴地拿着勺子把弄着杯裏溶化的雪糕...

呢杯溶緊嘅雪糕 可能代表着Jessie嗰陣時嘅心情

希望比Mr. K點醒咗?

好L型

唔覺未仆街邊有咁易醒

「但如果你繼續中個頭埋去，咁你就係犯賤，一樣唔抵幫唔抵可憐」

屌 睇左咁耐終於有句人話
Jessie 真on9 唔抵可憐
睇到好嬲

雖然好睇

係，打嗰下六親不認咁滯

去馬吧！
係毒毒地，但唔矮唔肥，同James一樣係瘦骨仙

睇到代入曬

係，嗰陣嘅Jessie其實係好on9，抵比人鬧

多謝大家留名！發現自己真係好多錯字，諗住proofread下，結果就搞到咁夜先出文，抱歉
------------------

第十七章（9）

「我可以不顧一切為佔有
但最終 我可以不顧自己 為成全」
〈我說〉

和K哥分別後，Jessie和Angel一起回到宿舍，二人都累得馬上去了洗澡，很早便關燈睡覺了。

然而，Angel關燈後，Jessie卻一直在被窩裏看手機。

Jessie再一次翻開了手機裏相簿，裏面全都是她和James的回憶：花了大半份工資送給她的Tiffany項鏈、請她吃的昂貴壽司餐、替她搬沉甸甸的行李⋯⋯滑到最上，還有二人第一次約會時去過的餐廳，第一次過情人節時送過James的情侶頸巾、第一次一起煮飯時落了三匙鹽的西蘭花、第一次一起去澳門旅行時在大三巴前拍的照片⋯⋯那些昔日甜蜜的回憶，如今卻成了把鋒利的劍，狠狠地刺進Jessie的心底裏，卻偏偏死不去。

昔日幾乎天天都能見到對方，如今快一個月沒見面了，Jessie其實也很想去見James，去看看那個沒有了自己的他，是不是還是過得好好的，還是會像自己一樣難過？

可是，Jessie又想起K哥的話。她不可能永遠以受害者的身份自居，然後繼續和James糾纏下去，否則，大概會連她也瞧不起她自己了。

既然死不去，就只有狠心把那把劍拔出來，傷口才有癒合的機會。

看着手機裏過萬張的照片，Jessie決定把它們統統刪去。然而，手指卻不斷在「確定刪除」和「取消」之間徘徊不前。

Jessie捨不得這麼多年的感情和回憶，若真的刪去了，他們就真的完了。

就這樣，一直糾結到凌晨兩、三點，Jessie還是無法狠下心來刪去這些甜蜜得快把她溺斃的照片。

既然不忍心刪除，那就換個方法，終於，Jessie攝手攝腳地從床上爬起來。

Jessie把手機和硬碟都連到手提電腦，然後把手機裏的所有照片都放進硬碟裏，再把硬碟放進書桌最底的抽屜的最深處，並鎖起來，就像把過去的一切都封印在裏面似的。

完成這道封印儀式後，Jessie拿出手機來，準備把所有照片刪去時，又忍不住把過萬張照片再看了一遍。然後精挑細選了幾十張，連着一句又一句斷斷續續的Caption，發了給James：

「淚光都光不過黑夜盡頭。回憶每晚逆襲，就讓你也和我分擔一下那份傷痛。」

「記得那年情人節，我們笑的多燦爛。」

「還有那年生日，你為我花光零用錢和打機贏來的獎金，去買了我最喜歡的耳環，還吃了最貴的餐廳，只為了讓我快樂。」

「那年的白色情人節，早上五點就起來為你準備的心形三文治。」

「那年你十七歲生日，精心為你準備的沙灘驚喜。」

「那天十八歲的日出，我們一起手牽着手行夜山，看最美的日出。」

「那年的澳門之旅，我們在海邊漫步時，一起看過的月光。」

「⋯⋯」

「你答應過要和我繼續找好吃的，可惜，還未找到的店鋪、吃到的美食，再沒有機會吃到。明明急着給對方最好的，怎麼到最後竟成了傷害？」

打到這裏，Jessie的視線已開始一片朦朧，甚至手也開始顫抖起來。

「簡單美好的幸福，怎麼一個她會破壞了一切？花光心思待你好，你怎捨得拋開我，投入她懷裏？」

溫熱的淚水淹沒了眼眶，一點一滴地滴在冷冰冰的手機屏幕上。

「把回憶走過一遍，又要接受現實，繼續生活。雖然我很想見你，可是我不能，因為我還愛你，但你已經不愛我了。待哪天我放下你了，我們再見吧，祝你們一個月快樂，你要過得好好的，知道嗎？」

準備傳送之際，卻又把「知道嗎」三個字刪去。

這是Jessie獨自一人的愛情葬禮，她無需要他的回覆，他的一切再與她無關。

從今以後，James不會再在Jessie的世界出現了，他已拋下她，留下她獨自一人承受所有的傷痛。

含着淚，把最後的照片和信息都送出後，Jessie又深呼吸了一口氣，閉起雙眼，鼓起勇氣把手機裏關於James的一切都刪得一乾二淨，再把他送的項鏈、手鏈、耳環等所有的一切，都塞進那抽屜裏，然後跑回被窩裏。

儘管淚水還是不斷湧出，胸口的絞痛感提醒着Jessie一切還未落幕，可是她還是閉起了雙眼，逼自己馬上入睡。

也許，睡着了就不會痛了。

再見了，我的初戀。
------------------
琴晚打到好Sad，啱啱又睇多次，又Sad多次
應承我，要繼續留名正評呀！
IG：@jessie_lannn
傳送門：

加油啊jessie

Sad到

Sad 😞

不過我明白嗰種感受

到而家我仲 keep住十幾歲嗰陣時第一封情信
就當係一個回憶

btw Jessie係咪有寫日記 點解會記得咁清楚

有record，琴晚拎出黎睇多次，逐句逐句照打返出黎

Del哂佢好啲
畢竟都過左去

連淚光都光不過黑夜盡頭

睇到好sad

睇到好心痛

但中意依種虐心既感覺...

希望係Jessie最後的道別

好心痛Jessie

是對的終於會碰到
是錯的不管再美好
一個接一個 也沒有結果
方知海闊天高
耀眼的即使似瑰寶
但已經有別人擁抱
一早編好的情人
早晚 始終會等到

我諗起呢首

無論個關係幾好，如果係錯既，最終都唔會走到落去

我唔知呢樣叫做命中注定，定係只係因為本身一齊係錯，定係社會價值觀影響

不過我肯定既係，無論點變，做人都應該知足

Jessie加油啊

睇到喊jessie做到呢步已經好勇敢

Jessie鼓起勇氣好厲害

睇黎你係Hins Fans知足依樣野講就易，但實際上要好高境界先做到

你令我諗起〈年少有為〉
「假如我年少有為不自卑
懂得什麼是珍貴
那些美夢
沒給你 我一生有愧」

今晚會出Jacky同Angel嘅特別篇
因為好似之前講嘅咁，我對佢地點一齊其實唔係好清楚（其實Angel講過係我唔記得咗），所以可能會多D想像空間

特別篇2（1）

「Angel，我搵咗你好耐呀，快D跟我黎！」Angel剛踏出房間，便被她的莊員Winnie攔住了。

「去邊呀？你做咩着得咁正式嘅？」看着一身西裝的Winnie，Angel疑惑地問道。

「你唔記得咗啦？今日係最後一次pre諮，仲有十五分鐘就開始啦，快D跟我落黎啦，」Winnie拉着Angel的手，正準備走之際，卻發現Winnie還穿着一身運動衫，「你套suit呢？」

「我以為係下星期，所以我無準備到，Sorry呀⋯⋯」Angel雙手合十地，抱歉地說道。

自從成莊以來，Angel經常都只睡了三、四個小時便起來上課或做莊務，偶爾還要安慰失戀的Jessie，這種日夜顛倒的日子使她經常忘記或記錯了很多事情。

「唉，你早D講呀嘛！」Winnie着急地說道。

「一係你話我病咗黎唔到？」正所謂狗急跳牆，為了不被恐怖的上莊和老鬼罵，Angel竟忘了自己明明剛去了女籃的練習，怎可能突然就病了呢？
Winnie靈光一閃，突然想出解決方法。

「呀，我醒起，我Roommate佢過兩日都要比人諮，佢應該有suit，你地身形差唔多，借佢嗰套黎着住先啦！」未待Angel回答，Winnie已把她拉走了。

點解我要上莊？媽呀⋯⋯Angel開始後悔踏上了這條不歸路。

好不容易換上了西裝，卻發現Angel的腳比Winnie Roommate的剛巧大了少許，雖然仍可勉強擠進去，可走不了幾步便疼得Angel忍不住皺起眉頭。

「你無野呀嘛？」Winnie擔心地問道。

「有少少頂趾姐，我諗無野嘅，行啦，無時間啦。」Angel不想拖累她的莊員捱罵，忍着痛跑了出去。

來到會議室，近門口的位置有一排長桌和十來張椅子，坐滿了Angel的莊員，而對着長桌的是一排又一排的椅子，椅上坐滿了上莊和幾個老鬼，包括Jacky、Raymond、Bonnie等。

看着他們嚴肅的神情，Angel馬上低着頭，怯怯地走到自己的座位。

「我係Engine Year2 嘅楊俊諾，請問你地下年會搞咩自選活動？我想啱啱遲到入黎嘅嗰位莊員答。」坐在前排的Jacky問道，特別強調「遲到」二字。

「好⋯⋯好多謝你嘅問題，我地嘅自選活動係⋯⋯係⋯⋯」Angel椅子都還未坐下，便被Jacky點名答問題，儘管慌張的她霎時忘了他們的自選活動，可還是馬上站了起來，可站起來的瞬間，雙腳傳來的痛楚使她更是忘得一乾二淨。

「自選活動係由我負責嘅，或者交比我黎答，我地今年嘅自選活動係⋯⋯」Angel的一位男莊員正想拯救Angel時，卻被Jacky打斷了。

「依家條問題係問緊出設，唔係你。」Jacky聲量渾厚，嚇得Angel更是緊張。

究竟係咩？明明我地prep過咁多次，點解我會唔記得架？Angel不斷回想過去開會時的片段，可愈是緊張，就愈是想不到答案。

那位男莊員馬上尷尬地坐下來，把手上的「貓紙」悄悄地傳到Angel那邊。

「係⋯⋯係麻雀比賽，我地會以淘汰制進行，預計會進行兩日，⋯⋯」Angel也不敢拿起那張「貓紙」來看，只敢不時偷看一下。

「唔該你地，以後任何活動，尤其係諮詢，都必須要準時，知道未？」Jacky瞪着Angel的臉說道。

Angel沒看過這麼兇的Jacky，馬上膽怯地點點頭，正準備坐下時，Jacky竟追問道：「你未答我問題，我依家係問你知道未？」

「知道，我以後都唔會。」Angel嚇得又馬上站起來，挺直腰板回答道。

洗唔洗咁惡呀？Angel心想。

終於，Jacky沒有繼續追問下去，總算勉強過關。

就這樣，Pre諮由十時多，一直持續到清晨五時多，大至莊名、自選活動、宿舍規條等，小至哪層哪間廁格不能沖廁、每層Pantry有幾張椅子，都鉅細無遺地問了一遍，好不容易才捱到最後一條問題。Angel以為只要VP答完這條問題就真的完了，不禁鬆懈了起來，打起了呵欠。

豈料，這時Bonnie竟發言，問道：「有人話見到上莊嘅P 呀Jacky同下莊Angel錫錫喎，唔知你地莊員對上莊同下莊拍拖又有咩睇法呢？」

坐在Bonnie旁邊的Jacky馬上瞪着叛徒Bonnie，其他人也跟着起哄。

「吓，真係架？邊個講架？」Yanki八卦地問道。

「我都有聽過雞哥講，佢叫我唔好同人講佢嗰日唔小心入咗Jacky間房，房裏面無開燈，佢隱約見到Jacky錫咗Angel一啖！」眼見大家這麼興奮，Kelvin索性他所知的都和盤托出，「不過依到講依到散，大家記得唔好話比人知呀！」

「Jacky犀利喎，咁都溝到下莊！」

「頭先仲對人咁惡，Angel真係慘！」

「幾時開始架？⋯⋯」Jacky的莊員七嘴八舌地問道。

死雞哥，等我返去你實死緊！Jacky心想。

聽到有人在說自己，Angel瞬間睡意全無，張大了眼睛看着臉紅紅的Jacky。

「多謝上莊嘅問題，上莊同下莊可以有多D交流係一件好事黎嘅，只要處理好莊務，我地唔會干涉任何一位莊員嘅私人感情。」Winnie馬上站起來替Angel解圍。

「我係Nursing二年級嘅張穎茵，請問出設你對Jacky有咩感覺呢？你接唔接受到男朋友矮過自己呢？希望出設可以答我嘅問題。」Bonnie繼續追問道。

聽到這問題，Jacky竟也跟着緊張起來。

「我⋯⋯佢⋯⋯err….」Angel尷尬得臉都紅了起來，卻不知該怎樣回答。

「唔洗緊張架，照直講得架啦。」Bonnie說。

「err…多謝上莊嘅問題，我⋯⋯我覺得Jacky係一個好好嘅上莊，至於高度，⋯⋯我覺得依個高度幾好呀，幾⋯⋯幾可愛呀。」Angel回答完這問題後，馬上坐下來，臉頰上泛起陣陣紅暈，腼腆得很。

看着這樣的Angel，Jacky竟不禁覺得她很可愛。

眼見Bonnie還打算繼續追問下去，Raymond搶先說：「今日都諮得差唔多啦，雖然仲唔係好熟，但都就快五點啦，睇黎正諮前仲要Pre多一日先得，下次開會再約個時間啦。」

「係囉，今日黎到依到啦，大家返去抖下啦。」Jacky馬上跟着Raymond打圓場說道。
----------------
不知不覺又打咗一篇好長嘅特別篇，
要出多一日先出得完
希望大家覺得好睇
IG：@jessie_lannn
傳送門：

Jacky咁惡㗎，比著我唔會話佢可愛我點都串翻佢先

唔長唔長，更多啲！一日一篇好吊癮

:me初中己經聽緊

當個人開始無咩欲望個陣就會知足
好似係
我覺得太高要求好似好麻煩

都唔知話Jacky公私分明定唔鍚女仔好

可能係唔識冧女姐

pre諮(中大)->mock cam(HKU)

雖然都好睇 但想快啲睇Jessie bb

其實Jessie 真係好勇敢 我覺呢個決定未必人人咁快做到(包括我) Jessie 絕對有能力活得比濕鳩James好

唔好quote文啊 好辛苦

啱呀，見到好多用詞都似中大多過港大

jam野->r野

btw 你個「啱呀」咪就係中大用語

應該聽日先睇到

睇落好勇敢姐

改篇嘛但啱呀依個我中學就講緊

時間會沖淡一切，加油呀

又唔係淨係得睇落 肯第一步點都好過冇 不過之後嘅路其實仲痛苦
同埋我覺Jessie 對分手咁大反應係件好事 至少唔使屈住屈住

無所謂呀 好睇

我都覺呢似喺中大多啲

一直想問樓主係咪中大人
啲上宿生會趕莊務嘅畫面好栩栩如生

你覺得係就係啦，反正唔影響個故
順便講埋今日六半前出文

特別篇2（2）

Pre諮完結後，Angel借故要去一趟洗手間，而沒有跟莊員一起回去，而實際上，她只是想避開那些八卦的上莊。

待人都走光後，Angel才從洗手間偷偷地走出來，沒想到Jacky竟在洗手間前等着她。

看着Jacky，剛才尷尬的畫面再次浮現Angel的腦海，使她巴不得掘個洞竄下去。

「終於出黎啦。」Jacky走上前對Angel說。

「你做咩仲係到嘅？」

「都就快天光，不如我地去睇日出？」Jacky問道。

「去邊睇？」

「跟我行就知！」Jacky笑着說。

然而，走不了兩步，Angel的腳終於疼到她忍不住停了下來。

「做咩呀？」看到Angel突然停下的步伐，Jacky緊張地問道。

「無，套Suit同對鞋都係問人借嘅，唔係好啱着，仲要係高踭鞋我着唔慣，有D痛。」Angel皺着眉頭說。

Jacky想了想，竟脫下自己的波鞋，遞到Angel面前說：「你着我對波鞋啦。」

「吓，咁你着咩？」Angel驚訝地問道。

「我呀，我着你對高踭鞋啦。」Jacky說着，竟真的穿上了高踭鞋，雖不太合腳，但若勉強擠下去還能穿。

「得唔得架？不如返去換鞋先啦。」Angel擔心地問道。

「唔得，咁就會miss咗個日出架啦，得啦，唔洗擔心喎，行啦行啦。」Jacky拉着Angel便走。

看着Jacky那奇怪的步姿，Angel差點就笑了出來。

Jacky拉着Angel乘坐電梯，來到一棟教學樓的天台，也許是時間太早，這裏只有Angel和Jacky二人。

「依到⋯⋯我地可以上黎架咩？」步出電梯，是Angel從未來過的地方。

「點解唔得？係平時少人會黎依到咋嘛。」Jacky說。

「點解嘅？」Angel問道。

「因為⋯⋯」Jacky故意抬起頭，靠近Angel耳邊，說道：「依到就係傳說嘅跳樓聖地，好多人都係到撞過鬼。」

聽到這裏，膽小的Angel馬上想逃。

「喂喂喂，都就日出啦，唔洗驚喎，快D向前行啦。」說罷，Jacky推着Angel往前走。

抬開玻璃門，再往前走一小段路，來到一個更空曠的位置，這裏有個呈半圓狀、共三層的寬闊的白色石階，可供人躺在上面仰視天空，是觀星的絕佳地方。

不過，Jacky這次並不是帶Angel來看星，而是看日出。

對着石階，是一整片海景，雖然有些鐵絲網圍着，而且天色尚暗，可還是能清楚看到一望無際的海景。

「哇，依到好靚，你點知依個地方架？」Angel坐在石階上，托着下巴，看着眼前無垠的海洋讚嘆道。

「好多人都知架，係你唔知咋嘛。」Jacky雙手撐在石階上，身體往後傾，閉起雙眼享受微風的溫柔。

「係呀係呀，邊夠你叻，頭先仲好惡咁話我添。」Angel挖苦道。

「你頭先遲到喎，就算我唔話你，班老鬼都一定會話你，仲會話埋我地唔識教下莊，分分鐘鬧得仲甘呀，比我話總好過比佢地話啦係咪？」Jacky解釋道。

聽着Jacky的解釋，平日像天使一樣體貼的Angel竟沒甚麼反應。

「唔係咁就嬲咗我呀嘛？」

Jacky往前傾，想看清Angel的表情，Angel卻故意別過臉，不讓Jacky看到。

眼見Angel仍在生氣，Jacky從背包裏掏了個東西出來，遞到Angel面前。

「哇，係多啦A夢Figure！」多啦A夢模型在眼前一晃，Angel頓時笑逐顏開。

這是Angel心心念念了好久的一款模型，常常掛在口邊，可是又嫌太貴捨不得買，沒想到Jacky竟買來了，還替她拼好了。

可是，Angel開心不到三秒，又把模型扔回給Jacky，說：「唔得喎，你仲未話我知，你究竟係幾時偷錫我架？做咩偷錫我？嗰個係我初吻黎架！」
------------------
A0嘅蠢Jacky會點答佢呢？晏少少出多Part快快手完咗個特別篇佢

好青春 好正
樓主加油！

忍唔住要留意，好鐘意睇Angel同Jacky依條線

Angel好可愛

我都係一見到就諗起MMW
同幾個fd凌晨搭嗰架lift嚇到瀨屎

就算朝早搭都好恐怖
一打開門即刻狗衝驚有鬼追我

雖然以前分唔係因為自卑 但我都好清楚如果另一半自卑真係好易令人喪氣 呢種difference拖得愈耐就會愈大 可能因為咁James先想搵個同佢差唔多/條件差過佢既人平衡下佢心理

好懷念係mmw睇星同日出

有無咁誇張

都可能係

特別篇2（3）

Jacky以為剛才的尷尬已過去了，沒想過Angel竟會問自己這問題，也不知道該如何回答她才好。

唔通真係要話比佢知我偷錫過去？萬一佢嬲咗我咁點算？Jacky心想。

這時，旭日剛好漸從水面浮起，照得海面閃閃生輝，像鍍了層金似的耀目，偶爾還有幾隻海鷗在海面盤旋，美得不像話，倒像一幅油彩畫。

「哇，日出啦。」Jacky為了分散Angel的注意力，指着眼前的美景說道。

順着Jacky指着的方向看，是一片旭日初升、海天一色的美景，看得Angel也不禁沉醉其中。

Angel看日出，而Jacky看的卻是Angel。

看着Angel這可愛的模樣，Jacky逐漸漸靠近她的臉蛋，蠢蠢欲動地想要吻她，向她告白，可是快要到達她的臉龐時，卻又不敢再接近了。

剛巧，Angel回過頭，和Jacky的臉只有一厘米不到的距離，嚇得她瞳孔都放大了。

Jacky終於鼓起勇氣，抬起頭，親吻Angel柔軟的的雙唇。

Angel瞪大眼睛，看着幾乎連Jacky臉上的毛孔都能看得一清二楚，心跳馬上加速，如小鹿亂撞。

這是Angel第一次和男生靠得這麼近，緊張得她完全不懂反應，身體都僵硬起來。

過了良久，Jacky才願放開Angel的嘴唇，然後深情地盯着Angel微紅的臉龐。

對望了數秒，Angel才想起Jacky還未回答自己的問題，又問道：「你都未答我，你究竟幾時錫過我架？」

Jacky呆了呆，心想：咁都比你記起？

「邊有呀？你唔好聽佢地亂講啦。」

「哼，唔認就算！」Angel故作生氣地別過臉。

「係啦，係啦，你第一次黎搵我打機嘅時候，我忍唔住錫咗你一啖。」Jacky被Angel尋根究底的精神屈服了，終於承認了那晚的事。

聽到Jacky的話，Angel的嘴角不禁向上揚。

「你終於肯認啦咩？我一早知啦，做咩偷錫我呀你？」Angel露出勝利的笑容，看着Jacky問道。

「你點知架？你唔係訓着咗架咩？」Jacky驚訝得張開了口。

「呀，你係真係覺得我咁蠢呀，定睇電視劇睇多得滯？咁錫落黎有乜可能無感覺？」Angel笑着說，「你未答我，做咩偷錫我呀你？」

「我…我…鬼掩眼掛。」話說到嘴邊，Jacky還是說不出口。

「咁算啦，返去啦。」Angel嘟着嘴巴說。

然而，當Angel站了起來，轉身準備走時，Jacky卻抓住了Angel的手腕。

陽光灑在Angel的頭頂，像在她頭上戴了個天使似的光環，耀眼得Jacky瞇起了眼。

Jacky站了起來，順勢把Angel擁入懷裏，說：「因為我鍾意你。」

終於如願地從Jacky口中聽到這句話，Angel得意地笑了出來。
---------------
兩個A0終於聽日應該會開第十八章，多謝大家繼續追故
IG：@jessie_lannn
傳送門：

Good to see a happy ending

Jacky 都幾醒目仔啊
做乜話佢蠢

好甜
佢哋而家仲係咪一齊緊？

A0係咪出番去好啲

即刻破處

係時候搵首歌代表佢地
咁就：
與你聽風聲
觀賞過夜星
立誓永不分
天空做憑證
初生有情人
首次投入愛戀
徘徊石徑以腳印作了記認

好似都ok?

係都要quote文

係wo 又柒左

推文先
自罰

好掛住jessie

石徑好撚好聽 但係無乜人識

個特別篇好sweet

好唯美

咪撚再quote文

唔緊要 晚晚都追

好sweet 好青春
諗起同男朋友中學拍拖既畫面
Btw MMW 有畫面

推 Jessie bb加油

好多好聽既都真係被收埋
無咩宣傳要自己搵

推啊
雖然想睇jessie多啲

學定點溝女

最欣賞推文嘅人

D詞好正

睇黎大家都好憎人quote文，幫你置埋頂

兩個啲和音夾到啪啪聲

被埋沒既歌

真係冇咩人可以由中學拍拖開始一齊捱到畢業

第十八章（1）

「分手後天天都 是最重要起首
皮膚有你的指紋 刻得太深
應該漠不關心 然而還著緊
當攬緊他人 想起跟你熱吻」
〈十分愛〉

自那夜在蘭桂坊回來後，James和Jessie都沒有再找過對方，Jessie把所有時間放在補習上，James則忙着和Kay拍拖。

「聽日你洗唔洗返工？」Kay看着電腦問道。

「唔洗呀？你想去邊呀？⋯⋯小心你左邊！」James雙眼目不轉眼地盯着電腦說道。

這夜James和往日一樣，一邊開着FaceTime，一邊打機，只是屏幕裏的人已由Jessie換成了Kay。

比起常常要求James要專心看着鏡頭，然後和自己分享生活的每個細節的Jessie，和Kay FaceTime要輕鬆得多了。

Kay每次打來後，都會和James一樣，把手機放到一旁，然後不時看一看對方在做些甚麼，卻不會打擾對方，兩人各玩各的，有時甚至會一起打機，贏的時候一起歡呼，輸的時候一起對着電腦破口大罵。

「唔知喎。呀！我守依到，你去嗰度啦！」Kay問道。

「你想呢？」

「你話事啦。」

「我無所謂喎，你決定啦。」James雙神貫注在遊戲裏，漫不經心地說道。

就這樣來來回回了幾次，Kay沉默了。

雖然以前每次和Jessie約會前，Jessie都會問James一樣的問題，可深知懶惰的James永遠都不會找行程，即使找了，那些地方都是她想去的。於是，到後來。有主見的Jessie只是象徵式地問一下James，實際上她早已決定了約會的地點和行程，甚至是要到哪間餐廳、吃些甚麼。

幸好，無論Jessie的計劃是甚麼，James都樂於配合，所以James從來都只要人到就可以了。

直至到遊戲完了，James才留意到Kay的臉色好像有點不對，而經過幾個月的相處，她也大概猜到了Kay的心思。

我點知聽日去邊好呀？⋯⋯James頓時覺得頭都大了。

最後，James決定從以往的經驗入手。

「去睇戲？」James提議道。

「最近都無戲好睇。」Kay扁着嘴巴說。

想了想，James想起平日和Jessie的行程都必定有吃這一個環節，又提議道：「咁⋯⋯去食飯？」

「食完之後呢？」

James想起，Jessie經常都會拉他去逛書店，每次一逛就幾個小時，是個消磨時間的好地方。

「去⋯⋯誠品睇下書？」James試探道。

「咁無聊。」

James實在想不到了，便隨口說：「咁一齊打機囉。」

豈料，這正合Kay的心意。

「都好喎，去邊到打？你定我屋企？」Kay終於不再板着一塊臉。

James想起明天母親在家，便說：「我黎你到啦。」

「好啦咁，聽日見！」Kay這才露出一個滿意的笑容。
-----------------
親愛的讀者們，夜D出多Part好唔好

快d出好想睇

好呀

kay係咪又想撩james扑嘢

非常好

好啊 出多part啦

十分愛

呢首係當年唱K嘅飲歌嚟

咪撚再quote文啊
pin埋都係要quote

唔好quote 文啦
雖然我唔介意
但係我唔擔保其他人有一日會唔會打你架

覺得下part狗男女應該會吵大鑊
好期待

支持其實Angel嗰part好睇幾sweet 但就係無乜追看癮

冇對象

勁少唔夠睇

搵多d活動參與下

不過呢排少出街都係

緊係出啦

Tinder

期待

窮都係個因素既 香港有可以唔洗點用錢既活動咩？ 利申asso仔

好

第十八章（2）

為了打機可謂是不眠不休的James，幾乎到清晨才捨得去睡，當他醒來的時候，發現已是下午兩時多，

James想起以前Jessie最討厭別人睡到日上三竿才起床，然後就會嘮嘮叨叨一整天，說自己打亂了她的計劃。

想到這裏，James馬上走到洗手間，草草梳洗完後，隨便換了件衣服便出門了。

「Sorry呀，我遲咗少少起身。」James抱歉地說道。

來到Kay的家，已近四時，James以為Kay會氣自己這麼遲才到，沒想到，他按門鐘時，Kay才剛醒來。

「係咩？唔緊要啦，我都係啱啱醒。」Kay打開門，便馬上抱着James，說：「一起身就見到你真係好。」

James突然醒覺，他約了的是這個和他一樣愛打機、愛撒嬌，還會賴床的Kay，而不是那個愛計劃、愛嘮叨，還倔強得不行的Jessie。

「你究竟比唔比我入黎架？」James摸着Kay的髮絲，溫柔地問道。

「係喎，入黎啦，我去刷牙先。」Kay這才鬆開了手。

這天Kay的家和平日一樣，只有Kay一個人。

James慣常地走到Kay的房間，坐在書桌前，滑着IG 等Kay。

看着看着，手竟不自覺地按進了Jessie的限時動態。畫面裏，是一碗聰嫂的龍眼冰，還有一小行文字，寫着：「做咩次次補習都送甜品比我食，肥死點算？@Alanc.10」

點會無啦啦送野比你食呀，一定係想溝你啦，James心想。

James按下那帳戶，沒想到竟是公開的，雖然只有寥寥可數的幾張照片，但卻能清晰看到Alan的樣子。

哇，個樣成個傻仔咁，James心想。

滿足完好奇心後，James又按進他的限時動態，沒想到他竟重貼了Jessie的動態，還加上一句：「最多肥咗我要你啦！」

這句話，James也對Jessie說過。

看到這裏，James抓緊了手上的電話。

「你做緊咩呀？」Kay的話打斷了James的思緒。

聽到Kay的聲音，James馬上關掉IG，打開YouTube，說：「無呀，我搵下有咩片睇咋嘛。」

「你想打咩先呀？LOL？不過我依到得一部電腦⋯⋯」Kay糾結道。

「唔緊要呀，你打住先，我睇你打。」James摸着Kay的頭頂微笑道。

Kay笑着點點頭。

打開LOL，選好角色後，遊戲便開始了，一直訓練有素的Kay很快便攻陷了一座塔，然而，她的隊友卻不斷喪命。

也許是隊友真的太廢，Kay很快就打完了，還輸得一敗塗地，氣得她忍不住罵道：「豬隊友！練好咗先出黎玩啦！」

看着Kay為了打機而生氣的臉，James有種似曾相識的感覺。

「唔好咁嬲啦，皺眉就唔靚架啦！」看着氣得眉頭緊皺的Kay，James忍不住伸手撫平她皺起來的眉頭，溫柔地說道。

「你錫我一啖就考慮下啦。」Kay撒嬌道。

看着小孩子氣的Kay，James伸手捧起她的臉蛋，再把嘴巴湊攏，吻上她那雙水嫩得像水蜜桃似唇。

James想起，那時Jessie的唇也是一樣的柔軟。

記得中學的時候，⋯⋯
--------------------
預告：下Part係Jessie同James嘅中學回憶，好Sweet架
記得留名正評呀，多人留名，我會考慮聽日早D出文＋出多D架
IG：@jessie_lannn
傳送門：

的確好難得，人愈大面對嘅誘惑就愈多，而且諗法都會唔同

好多文

我都見過幾對中學拍到畢業 但上左U之後冇耐就散左...

呢個真 有時好多野都只係一廂情願 自此我覺得順其自然比較好

停係呢個位
引死人

不如出埋啦

我識得兩對couple 中學開始拍拖，依家結埋婚生埋仔

兩對嘅共通點：其中一方都係會計師

唔夠睇呀樓主 更多啲啦

可能咁岩啫 眼見身邊有對拍左8年既散左 有識左2年就閃婚生埋仔曬bb相 有時覺得感情真係好脆弱 不肯定性好多 現實果然係現實 呢d真係冇得講

樓主出密啲啦

義工

岀密啲岀密啲

James真係好撚無恥，望住一條女諗另一條女，得到喇，又望住一條女諗另一條女

返pt都有機會識到人既
不過呢個時勢都難d

me都無咩錢，人工唔高

玩app好難遇到真心
利申玩過下

唔係個個都經得起時間考驗

而好多問題都係由小問題變成大問題
到發現個陣己經改唔到

Agree

我哋而家呢幾代人係冇以前啲人咁多耐性
太多新鮮嘅事物... 太容易得到instant gratification，所以覺得放棄都唔喺一件太差嘅事

我其實好敬佩Jessie 嗰種不放棄嘅精神 （James值唔值得就另一個話題）

散左既話回憶有幾美好都冇用啦

中學同班有一pair 中學拍到而家 結埋婚

係架，對的人，還不如對的時間，有時終生嘅對象唔係拍咗十年拖嗰個，而係咁啱係自己想結婚嘅時候出現嘅人

第十八章（3)

「分手後天天都 是最重要犧牲
皮膚有你的指紋 刻得太深
應該漠不關心 然而還著緊
當攬緊他人 想起跟你熱吻」
〈十分愛〉

記得中學的時候，有一天放學，百無聊賴的二人不知道去哪好，加上不久前，James為了慶祝Jessie的生日，幾乎花光了所有零用錢，再沒有閒錢和Jessie出去約會，Jessie便提議到James的家玩。

「但我屋企無野好玩架喎。」James說。

「umm……可以去你到打機呀，你屋企有兩部電腦，我地可以一齊玩。」Jessie提議道。

「吓，你都唔識玩。」

「你教我咪識囉。」

看着一向反應遲鈍的Jessie，James猶䂊了。

「但你都唔鍾意打機。」James推搪道。

「我鍾意架，你教我就鍾意架啦。好啦，就咁話啦，行啦。」Jessie說。

「但⋯⋯」James還未來得及反應，Jessie已把Jessie拉了上巴士。

很快，他們便來到James的家。

James還是努力嘗試找各式各樣的藉口，說：「呀，今日Wi-Fi好似壞咗，打唔到機添。」

Jessie仔細地看了看Wi-Fi機，說：「唔係呀，一粒燈都無着，你無插電咋吓嘛？拿，你睇，插返就得啦。」

「呀，係喎，我寶貝真係醒目啦。」James努力地附和道。

可是，Jessie還是發現了James神色不對勁，說：「你唔係因為唔想教我打機，所以講大話吓嘛！」

「邊有呢？我最鍾意就係教我寶貝打機架啦，依家就打！」James眼見他的小技倆已被Jessie拆穿，不敢再作怪，只好乖乖地把Jessie帶到電腦前，手把手地教Jessie。

「拿，首先你要揀好個角色先，咁唔同角色就有唔同特性⋯⋯」James由選角、如何進攻、補血等，一步一步地教Jessie這個打機白癡，「你明唔明？」

可是聽了半天，Jessie還不是很懂，但又不想被James看扁，只好硬着頭皮說：「咁簡單，緊係明啦！你比我玩一鋪試下先啦。」

「係咪架，你講一次比我聽先。」James懷疑地說。

「真架，你信我啦！」Jessie堅持道。

James知道Jessie決定了的事就不會改變，只好萬般不情願地登入自己的帳號，冒着被扣分的風險給Jessie玩。

「你係咪真係得架？不如你自己練習下先再同人玩啦，費時一陣比人鬧呀。」James握着Jessie的手，心裏祈望着Jessie可以放下屠刀，免得自己背上豬隊友的污名。

Jessie瞪了James一眼，James便抿起嘴巴，不敢再說些甚麼，心想：唯有一陣佢唔識嘅時候提下佢啦。

然而，遊戲開始不久，Jessie已死了好幾遍，可還是一個敵人都沒殺到，而每當James叫他往左行，她就往了右走，叫她放大技，她卻按了回血⋯⋯

哇，今鋪無啦無啦⋯⋯James不禁嘆了口氣。

於是，不消一會兒的功夫，Jessie便以有史以來最快的速度輸掉了，聊天欄裏，她的隊友除了罵她是豬隊友外，還有人忍不住問候她的母親。

James還未來得及說Jessie，Jessie已不爽地扔下滑鼠，怒氣沖沖地說：「乜D人咁無品架，咁講野嘅！打機都唔好玩嘅，唔玩啦，哼！」

看着Jessie小孩似的嘟起嘴巴發脾氣，James突然氣不下去了，倒忍不住把她擁入懷裏，溫柔地說：「係囉，打機咁無聊，真係唔明有咩咁好玩！唔玩啦，我地玩其他野。」

「玩咩呀？」Jessie從James的懷裏抬起頭來，看着James問道。

James抬起Jessie的下巴，露出一個邪惡的笑容，蹙起眉頭，向Jessie的臉靠近，在Jessie耳邊輕聲細語地問道：「你話呢？」

「我⋯⋯我唔知你講咩喎。」Jessie眼神閃縮，羞澀地說道。

「唔知你又夠膽跟我返屋企？」James笑着說。

看着James不懷好意的笑容，Jessie咽了咽口水。

當害羞的Jessie準備站起來時，James卻拉住了Jessie的手，把嘴巴湊上Jessie柔軟的雙唇。
Jessie雖然有點不知所措，可很快便被James的吻攻陷了，漸漸閉起雙眼，也學着回應James的吻。
吻着吻着，James把Jessie推到床上，對Jessie說：「我愛你。」

「我都愛你。」這次換Jessie主動地親了James一下。

看着笑靨如花的Jessie，James忍不住更用力地吻她粉嫩的雙唇，手則悄悄地拉開了她校服上的拉鏈。

-------------------
多謝大家嘅留言，請繼續等我知你仲睇緊
IG：@jessie_lannn
傳送門：

唔係掛，一時時姐不過講咗個女仔應該會易受落D？

今日咁早嘅

咁早有故真好 James好明顯嘅其中一個性格係xxxx就嬲唔落

正皮不解釋

每日一推

「但⋯⋯」James還未來得及反應，Jessie已把Jessie拉了上巴士。

g持

罰出多篇

出多篇啦

我出完文先發現

咁大件事

多謝大家咁用心留言同推故，送多part比大家
----------------
第十八章（4)

「分手後天天都 是最重要犧牲
皮膚有你的指紋 刻得太深
應該漠不關心 然而還著緊
當攬緊他人 想起跟你熱吻」
〈十分愛〉

想到這裏，James放開了Kay，Kay卻主動湊上James的嘴巴。

面對Kay再一次的熱吻，突然不知該怎樣反應，因為他能預想到若繼續親下去會發生甚麼事，他亦知道這是Kay想要的結果，可是，不知怎的，James卻猶䂊了，腦海裏全都是Jessie。

然而，他又想起那夜K哥說過的話：「你已經揀咗嗰個女人，你依家已經係人地嘅男朋友，我唔該你放過Jessie啦。」

是的，現在他的女朋友已是Kay了，他不應該一次又一次推開她，James心想。

James把舌頭伸進Kay的嘴巴裏，然後小心翼翼地把嬌小的Kay放到床上，再脫去自己的衣服，然後閉起眼，溫柔吻着她的臉頰、耳朵、頸項、肩膀，再把手伸進Kay寛鬆的衣服裏。

James索性把Kay的衣服脫去了，映入眼簾的，是和Jessie一樣結白無瑕的身軀，James的吻不斷往下移⋯⋯

聽着Kay愈來愈急促的呼吸聲，James終於放了進去。

儘管眼前人是Kay，但James腦海想起的，卻是拉鏈下，Jessie那細滑如絲的肌膚，豐滿的身軀⋯⋯

「頭先⋯⋯你舒服嗎？」Kay窩在James的懷抱裏，羞澀地問道。

James的下巴貼着Kay的頭頂，雙手緊抱着Kay瘦小的身軀，柔情似水地說：「嗯。」

然後，輕輕地吻了Kay的額頭一下。

Kay臉上綻出一個甜蜜的笑容，抬起頭親了親James的嘴巴，然後輕聲細語道：「不如我地一齊訓陣教囉。」

「好呀。」James溫柔地說。

不消一會兒，二人依偎在對方的懷裏，不知不覺地睡着了。

晚上，Kay醒來了。

對面房子的光線透過窗戶映射進來，灑在James的身上，借着微弱的光線，Kay能隱約看到James的輪廓。兩道細細的眉光下，是一雙緊閉的雙眼，高挺的鼻樑掠在中間，瘦削的臉上掛着一道淺淺的笑容。

Kay看着James的臉，心想：諗咩諗得咁開心？

「寶貝，我愛你。」James竟說出夢話。

聽到這句話，Kay的嘴角不禁上揚，主動親吻James。

James被Kay吻醒了，瞇着眼睛問道：「醒咗啦？」

「嗯，你頭先發開口夢。」Kay說道。

「係咩？我講咗D咩？」James把Kay抱入懷裏問道，對那個夢完全沒有印象。

「我頭先聽到你嗌我寶貝。」Kay甜甜地說。

然而，James聽後卻心裏一沉，身體都僵硬起來。
-------------------
多謝大家嘅留言，請繼續
IG：@jessie_lannn
傳送門：

寶貝明顯係Jessie
係篇文見過咁多次

太少啦

屌完人都係忘記唔到自己放左手既人

好吊癮

都唔知笑Kay抵死好定係鄧佢成日俾仆街呃蝦條好

點解係寶貝架，講JESSIE咪好囉

Kay都想就唔叫呃啦

好彩冇講到個名

永遠嗌bb、老婆
就唔洗驚嗌錯前任個名

James 會即刻被掟落街

加速加速加速

kay又會大喊一場
妖 諗到都都車巴條八婆

其實嗌錯名會點

一隻手就拍唔響嘅
kay你注定做水泡啦

未試過
但你可以諗下自己俾另一半嗌錯名會點

會嬲死咁男仔係都會嬲定係覺得冇乜嘢

我會嬲到爆 應該都分得手
但都會睇吓佢有咩解釋先
啊哈哈 其實我係唔係男仔

我可能會剪咗佢碌鳩
睇吓有幾嬲啦

咁希望James快啲嗌錯Kay做Jessie
咦係喎

希望你另一半醒醒定定

P牌推唔到
留名！第一次追故追到3點幾
（又喊咗⋯⋯希望聽日眼唔會太腫)

加速加速 希望樓主聽晚出夠三篇呀

醒目

因為James真係好少叫Jessie個名，中英文名都係，我都好想知佢真係叫咗Jessie個名會點

你永遠都語出驚人

多謝你！希望你隻眼今日無事

啱啱先訓醒，手上無文，今晚出唔出到都係問題

等你呀

kay喊 之後一巴車落去 同返jessie一齊
不過我覺得扑左就冇咩可以一齊返

去死啦ive仔

原本都冇咩可以一齊翻 都搵左第二個飛自己 係咁唔清楚自己想點嘅 jessie做咩仲要咁犯賤同個咁嘅人一齊

加油啦。成晚仲流流長🤤

開新post

第十八章（5)

唔通我連發夢都夢到Jessie？James心想。

「你諗緊咩呀？」Kay問道。

「無呀，我突然醒起今日趕住黎搵你，仲未食過野。」James說道。

「你講起我都覺得好肚餓，我去煮野比你食呀，你想食咩？」Kay問道。

「只要係你煮嘅，我都想食。」James輕撫Kay的髮絲說道。

「口甜舌滑！」Kay雖然這樣說，可心裏卻甜絲絲的。

Kay緊抱了James一下，便起床穿上了James的衣服，說：「我去煮野食啦，等我呀。」

「好。」James看着嬌小的Kay說。

Kay走後，房間只剩下James一人，他拿起椅子上的牛仔褲，從褲袋裏掏出手機，在WhatsApp聯絡人裏，翻出早已沉底的Jessie，輸入：「我想見你。」

正準備按傳送的按鈕時，James又猶䂊了，他想起K哥的話，還有Kay那張傷心欲絕的臉，他答應過他們，他不會再找Jessie，他會全心全意對Kay好。

想到這裏，James還是放棄了。

James再次打開Instagram，手卻不自覺地按進了Jessie介面，把Jessie的限時動態和帖子又看了一遍。直至實在看無可看了，James才不捨地按回主頁，開始心不在焉地滑着其他人的限時動態。

直至畫面裏，出現Jessie痛苦的模樣，James的專注力才重新回到手機上。

佢唔係扭親呀嘛？ James心想。

James想起，Jessie中學時打了這麼多年籃球，雖然也跌倒擦傷過無數次，但卻從來沒扭到過，怎麼他不在身邊了，她就扭到了？

看着畫面裏的Jessie那痛苦的表情，James不禁擔心起來。

終於，James還是按捺不住，再次打開WhatsApp，這次他不再糾結，很快就向Jessie傳送了一則信息：「你隻腳，無野呀嘛？」

信息剛變成雙藍剔，左上方顯示Jessie在線上，但這三個字很快又消失了，Jessie又下線了。

果然，仲係咁傲嬌，James心想。

「登登！一個月快樂。」這時，Kay突然捧着一個藍莓芝士蛋糕進來。

James霎時驚訝得不懂反應，眼睛直勾勾地盯着Kay手上的蛋糕。

「你唔係唔記得今日係我地一個月嘅日子呀？」Kay臉上的笑容逐漸垮掉。

James這才反應過來，馬上按上鎖屏鍵，把手機扔到一旁。

「邊係呢？唔係聽日咩？」James問道。

「過咗十二點啦，依家咪聽日囉。」Kay把蛋糕捧到James面前。

曲奇餅底上是厚厚的一層淡黃色的芝士，最面的那層則鋪上了滿滿的藍莓醬，上面還插了一根正燃點着的銀色長蠟燭。

「哇，個蛋糕好靚呀，你整架？」James讚嘆道。

Kay點點頭說：「嗯！我琴日整到好夜先訓教架。」

「咁我地依家係咪要吹蠟獨？」James問道。

「未得，要影相先！」Kay高興地說。

這次Kay沒有再說要用James的手機來拍照，而是從書桌上拿起自己的手機，然後依偎地靠在James身旁，開始自拍起來。

突然，James感受到手機在震動。

「我有D肚痛，去一去洗手間先。」James說道。

「吓，但仲未吹蠟⋯⋯」Kay還未說完，James已從床上爬下來，離開了房間，獨留Kay一人捧着燃着蠟燭的蛋糕在床上。
-------------------
親愛的讀者們，今晚完咗依章佢好唔好？

唔好啦 打多篇啦 一齊努力打文啦

你啊好啊

睇緊㗎辛苦曬

好啊

好呀
終於追上條時間線啦

唔知開心好定笑kay抵死好
開心係james仲care jessie
但佢呢種唔嗲唔吊嘅性格 害死兩個女仔

jessie有raymond同alan嫁喇

點解james可以咁撚嘔心

james比啲面吹埋蠟燭啦

好提議！

係，永遠都唔知自己想點

開咗新Post，出咗下Part，請移玉步

［真人真事改篇］《有一種距離，是HKU和IVE仔的距離。》/《初戀2000天》3